[{"product_name":"backs\u00e4len","product_type_name":"cover seat armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"40497263","text":"grey","size":"55 x 50","group":1},{"product_name":"backs\u00e4len","product_type_name":"cover seat armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"katorp natural","item_no":"10497231","text":"natural","size":"55 x 50","group":1},{"product_name":"backs\u00e4len","product_type_name":"cover seat armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"10497132","text":"white","size":"55 x 50","group":1},{"product_name":"backs\u00e4len","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"00497255","text":"grey","size":"55 x 50","group":2},{"product_name":"backs\u00e4len","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"20497259","text":"grey","size":"55 x 50","group":2},{"product_name":"backs\u00e4len","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"katorp natural","item_no":"20497235","text":"natural","size":"55 x 50","group":2},{"product_name":"backs\u00e4len","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"katorp natural","item_no":"40497239","text":"natural","size":"55 x 50","group":2},{"product_name":"backs\u00e4len","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"00497199","text":"white","size":"55 x 50","group":2},{"product_name":"backs\u00e4len","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"80497195","text":"white","size":"55 x 50","group":2},{"product_name":"bj\u00f6rksn\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchbirch veneer","item_no":"59501731","text":"beige","size":"160 x 200","group":3},{"product_name":"bj\u00f6rksn\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchbirch veneer","item_no":"19501733","text":"beige","size":"180 x 200","group":3},{"product_name":"bj\u00f6rksn\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchbirch veneerlindb\u00e5den","item_no":"59501694","text":"beige","size":"160 x 200","group":3},{"product_name":"bj\u00f6rksn\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchbirch veneerlindb\u00e5den","item_no":"49501703","text":"beige","size":"180 x 200","group":3},{"product_name":"bj\u00f6rksn\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchbirch veneerlur\u00f6y","item_no":"29501695","text":"beige","size":"160 x 200","group":3},{"product_name":"bj\u00f6rksn\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchbirch veneerlur\u00f6y","item_no":"29501704","text":"beige","size":"180 x 200","group":3},{"product_name":"bj\u00f6rksn\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchbirch veneerl\u00f6nset","item_no":"89501697","text":"beige","size":"160 x 200","group":4},{"product_name":"bj\u00f6rksn\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchbirch veneerl\u00f6nset","item_no":"79501706","text":"beige","size":"180 x 200","group":4},{"product_name":"bl\u00e5fj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"medium firmvissle blue","item_no":"69515172","text":"blue","size":"140 x 200","group":5},{"product_name":"bl\u00e5fj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"medium firmvissle blue","item_no":"49515173","text":"blue","size":"160 x 200","group":5},{"product_name":"bl\u00e5fj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"medium firmvissle blue","item_no":"69561946","text":"blue","size":"180 x 200","group":5},{"product_name":"bl\u00e5fj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"medium firmkabusa dark grey","item_no":"39515178","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":5},{"product_name":"bl\u00e5fj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"medium firmkabusa dark grey","item_no":"59515177","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":5},{"product_name":"bl\u00e5fj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"medium firmkabusa dark grey","item_no":"89561945","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":5},{"product_name":"bl\u00e5fj\u00e4llet","product_type_name":"ottoman divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"medium firmvissle blue","item_no":"09561954","text":"blue","size":"140 x 200","group":6},{"product_name":"bl\u00e5fj\u00e4llet","product_type_name":"ottoman divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"medium firmvissle blue","item_no":"59561956","text":"blue","size":"160 x 200","group":6},{"product_name":"bl\u00e5fj\u00e4llet","product_type_name":"ottoman divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"medium firmkabusa dark grey","item_no":"29561953","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":6},{"product_name":"bl\u00e5fj\u00e4llet","product_type_name":"ottoman divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"medium firmkabusa dark grey","item_no":"79561955","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":6},{"product_name":"bl\u00e5kullen","product_type_name":"uph bed frame corner headboard","material":"upholstered","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"knisa medium blue","item_no":"10505716","text":"medium blue","size":"90 x 200","group":7},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"black","item_no":"79006805","text":"black","size":"140 x 200","group":8},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"black","item_no":"59006806","text":"black","size":"160 x 200","group":8},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"black","item_no":"29099294","text":"black","size":"180 x 200","group":8},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklindb\u00e5den","item_no":"19494884","text":"black","size":"140 x 200","group":8},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklindb\u00e5den","item_no":"69494886","text":"black","size":"160 x 200","group":8},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklindb\u00e5den","item_no":"89494890","text":"black","size":"180 x 200","group":8},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklur\u00f6y","item_no":"69007532","text":"black","size":"140 x 200","group":9},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklur\u00f6y","item_no":"59007542","text":"black","size":"160 x 200","group":9},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklur\u00f6y","item_no":"69099391","text":"black","size":"180 x 200","group":9},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blackl\u00f6nset","item_no":"99018732","text":"black","size":"140 x 200","group":9},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blackl\u00f6nset","item_no":"89018737","text":"black","size":"160 x 200","group":9},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blackl\u00f6nset","item_no":"49099392","text":"black","size":"180 x 200","group":9},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"79902935","text":"white","size":"140 x 200","group":10},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"39902937","text":"white","size":"160 x 200","group":10},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"99902939","text":"white","size":"180 x 200","group":10},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"89494885","text":"white","size":"140 x 200","group":10},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"49494887","text":"white","size":"160 x 200","group":10},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"29494888","text":"white","size":"180 x 200","group":10},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"29902933","text":"white","size":"140 x 200","group":11},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"09902934","text":"white","size":"160 x 200","group":11},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"19928288","text":"white","size":"180 x 200","group":11},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"29018735","text":"white","size":"140 x 200","group":11},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"59018734","text":"white","size":"140 x 200","group":11},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"29018740","text":"white","size":"160 x 200","group":11},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"49018739","text":"white","size":"160 x 200","group":12},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"89018742","text":"white","size":"180 x 200","group":12},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"black","item_no":"09099105","text":"black","size":"140 x 200","group":13},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"black","item_no":"99099158","text":"black","size":"160 x 200","group":13},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"black","item_no":"39099156","text":"black","size":"180 x 200","group":13},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklindb\u00e5den","item_no":"39494878","text":"black","size":"140 x 200","group":13},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklindb\u00e5den","item_no":"99494880","text":"black","size":"160 x 200","group":13},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklindb\u00e5den","item_no":"79494881","text":"black","size":"180 x 200","group":13},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklur\u00f6y","item_no":"29157420","text":"black","size":"140 x 200","group":14},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklur\u00f6y","item_no":"09157421","text":"black","size":"160 x 200","group":14},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blacklur\u00f6y","item_no":"89157422","text":"black","size":"180 x 200","group":14},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blackl\u00f6nset","item_no":"99157426","text":"black","size":"140 x 200","group":14},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blackl\u00f6nset","item_no":"79157427","text":"black","size":"160 x 200","group":14},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blackl\u00f6nset","item_no":"59157428","text":"black","size":"180 x 200","group":14},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"59099136","text":"white","size":"140 x 200","group":15},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"59099155","text":"white","size":"160 x 200","group":15},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"19099157","text":"white","size":"180 x 200","group":15},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"19494879","text":"white","size":"140 x 200","group":15},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"09494889","text":"white","size":"160 x 200","group":15},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"59494882","text":"white","size":"180 x 200","group":15},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"59157447","text":"white","size":"140 x 200","group":16},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"89157455","text":"white","size":"160 x 200","group":16},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"79157451","text":"white","size":"180 x 200","group":16},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"49157457","text":"white","size":"140 x 200","group":16},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"69157456","text":"white","size":"160 x 200","group":16},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"bed frame w storage headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"69157461","text":"white","size":"180 x 200","group":16},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"daybed frame drawers","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"black","item_no":"70269170","text":"black","size":"80 x 200","group":17},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"daybed frame drawers","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white","item_no":"00228705","text":"white","size":"80 x 200","group":17},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"blackvannareid firm","item_no":"89494507","text":"black","size":"80 x 200","group":18},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"black\u00e5fj\u00e4ll firm","item_no":"29521108","text":"black","size":"80 x 200","group":18},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"black\u00e5fj\u00e4ll medium firm","item_no":"89521110","text":"black","size":"80 x 200","group":18},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"black\u00e5gotnes firm","item_no":"59497343","text":"black","size":"80 x 200","group":18},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"whitevannareid firm","item_no":"09494498","text":"white","size":"80 x 200","group":18},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white\u00e5fj\u00e4ll firm","item_no":"89521153","text":"white","size":"80 x 200","group":18},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white\u00e5fj\u00e4ll medium firm","item_no":"39521160","text":"white","size":"80 x 200","group":19},{"product_name":"brimnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white\u00e5gotnes firm","item_no":"19497340","text":"white","size":"80 x 200","group":19},{"product_name":"busunge","product_type_name":"extendable bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"70305700","text":"white","size":"80 x 200","group":20},{"product_name":"b\u00e5rsl\u00f6v","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"80541589","text":"beigegrey","size":"140 x 200","group":21},{"product_name":"b\u00e5rsl\u00f6v","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tibbleby light greyturquoise","item_no":"30541582","text":"light greyturquoise","size":"140 x 200","group":21},{"product_name":"b\u00e5rsl\u00f6v","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"80541594","text":"beigegrey","size":"140 x 200","group":22},{"product_name":"b\u00e5rsl\u00f6v","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tibbleby light greyturquoise","item_no":"80530816","text":"light greyturquoise","size":"140 x 200","group":22},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"29578331","text":"beige","size":"160 x 200","group":23},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"29578388","text":"beige","size":"160 x 200","group":23},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"49578392","text":"beige","size":"180 x 200","group":23},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"89578333","text":"beige","size":"180 x 200","group":23},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget gunnared beige","item_no":"09578092","text":"beige","size":"160 x 200","group":23},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget gunnared beige","item_no":"49578165","text":"beige","size":"160 x 200","group":23},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget gunnared beige","item_no":"29578166","text":"beige","size":"180 x 200","group":24},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget gunnared beige","item_no":"89578093","text":"beige","size":"180 x 200","group":24},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"99577984","text":"beige","size":"160 x 200","group":24},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"99578040","text":"beige","size":"160 x 200","group":24},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"39578043","text":"beige","size":"180 x 200","group":24},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"49577986","text":"beige","size":"180 x 200","group":24},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared beige","item_no":"19578336","text":"beige","size":"140 x 200","group":25},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared beige","item_no":"79578395","text":"beige","size":"140 x 200","group":25},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared beige","item_no":"19578398","text":"beige","size":"160 x 200","group":25},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared beige","item_no":"59578339","text":"beige","size":"160 x 200","group":25},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared beige","item_no":"39578401","text":"beige","size":"180 x 200","group":25},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared beige","item_no":"99578342","text":"beige","size":"180 x 200","group":25},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared beige","item_no":"49578170","text":"beige","size":"140 x 200","group":26},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared beige","item_no":"99578097","text":"beige","size":"140 x 200","group":26},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared beige","item_no":"69578174","text":"beige","size":"160 x 200","group":26},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared beige","item_no":"99578101","text":"beige","size":"160 x 200","group":26},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared beige","item_no":"39578104","text":"beige","size":"180 x 200","group":26},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared beige","item_no":"79578178","text":"beige","size":"180 x 200","group":26},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared beige","item_no":"09577988","text":"beige","size":"140 x 200","group":27},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared beige","item_no":"89578045","text":"beige","size":"140 x 200","group":27},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared beige","item_no":"29577992","text":"beige","size":"160 x 200","group":27},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared beige","item_no":"29578048","text":"beige","size":"160 x 200","group":27},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared beige","item_no":"59577995","text":"beige","size":"180 x 200","group":27},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared beige","item_no":"69578051","text":"beige","size":"180 x 200","group":27},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"09578394","text":"beige","size":"140 x 200","group":28},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"39578335","text":"beige","size":"140 x 200","group":28},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"59578396","text":"beige","size":"160 x 200","group":28},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"99578337","text":"beige","size":"160 x 200","group":28},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"39578340","text":"beige","size":"180 x 200","group":28},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"99578399","text":"beige","size":"180 x 200","group":28},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"39578095","text":"beige","size":"140 x 200","group":29},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"89578168","text":"beige","size":"140 x 200","group":29},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"09578172","text":"beige","size":"160 x 200","group":29},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"59578099","text":"beige","size":"160 x 200","group":29},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"39578175","text":"beige","size":"180 x 200","group":29},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"59578103","text":"beige","size":"180 x 200","group":29},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"19578044","text":"beige","size":"140 x 200","group":30},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"29577987","text":"beige","size":"140 x 200","group":30},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"49577991","text":"beige","size":"160 x 200","group":30},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"49578047","text":"beige","size":"160 x 200","group":30},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"09577993","text":"beige","size":"180 x 200","group":30},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"09578049","text":"beige","size":"180 x 200","group":30},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"19577940","text":"beige","size":"160 x 200","group":31},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"99577903","text":"beige","size":"160 x 200","group":31},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"49577905","text":"beige","size":"180 x 200","group":31},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"79577942","text":"beige","size":"180 x 200","group":31},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget gunnared beige","item_no":"29577869","text":"beige","size":"160 x 200","group":31},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget gunnared beige","item_no":"89577833","text":"beige","size":"160 x 200","group":31},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget gunnared beige","item_no":"39577835","text":"beige","size":"180 x 200","group":32},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget gunnared beige","item_no":"89577871","text":"beige","size":"180 x 200","group":32},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"79577800","text":"beige","size":"160 x 200","group":32},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"89577767","text":"beige","size":"160 x 200","group":32},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"39577802","text":"beige","size":"180 x 200","group":32},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"49577769","text":"beige","size":"180 x 200","group":32},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared beige","item_no":"09577907","text":"beige","size":"140 x 200","group":33},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared beige","item_no":"09577945","text":"beige","size":"140 x 200","group":33},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared beige","item_no":"49577910","text":"beige","size":"160 x 200","group":33},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared beige","item_no":"49577948","text":"beige","size":"160 x 200","group":33},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared beige","item_no":"89577913","text":"beige","size":"180 x 200","group":33},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared beige","item_no":"89577951","text":"beige","size":"180 x 200","group":33},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared beige","item_no":"29577874","text":"beige","size":"140 x 200","group":34},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared beige","item_no":"79577838","text":"beige","size":"140 x 200","group":34},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared beige","item_no":"19577841","text":"beige","size":"160 x 200","group":34},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared beige","item_no":"59577877","text":"beige","size":"160 x 200","group":34},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared beige","item_no":"19577879","text":"beige","size":"180 x 200","group":34},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared beige","item_no":"29577845","text":"beige","size":"180 x 200","group":34},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared beige","item_no":"09577771","text":"beige","size":"140 x 200","group":35},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared beige","item_no":"99577804","text":"beige","size":"140 x 200","group":35},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared beige","item_no":"29577807","text":"beige","size":"160 x 200","group":35},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared beige","item_no":"49577774","text":"beige","size":"160 x 200","group":35},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared beige","item_no":"59577778","text":"beige","size":"180 x 200","group":35},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared beige","item_no":"69577810","text":"beige","size":"180 x 200","group":35},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"89577908","text":"beige","size":"140 x 200","group":36},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"89577946","text":"beige","size":"140 x 200","group":36},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"29577911","text":"beige","size":"160 x 200","group":36},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"29577949","text":"beige","size":"160 x 200","group":36},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"69577914","text":"beige","size":"180 x 200","group":36},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared beige","item_no":"69577952","text":"beige","size":"180 x 200","group":36},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"59577839","text":"beige","size":"140 x 200","group":37},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"99577875","text":"beige","size":"140 x 200","group":37},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"09577846","text":"beige","size":"160 x 200","group":37},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"99577842","text":"beige","size":"160 x 200","group":37},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"79577843","text":"beige","size":"180 x 200","group":37},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared beige","item_no":"99577880","text":"beige","size":"180 x 200","group":37},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"69577805","text":"beige","size":"140 x 200","group":38},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"89577772","text":"beige","size":"140 x 200","group":38},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"09577808","text":"beige","size":"160 x 200","group":38},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"19577775","text":"beige","size":"160 x 200","group":38},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"49577811","text":"beige","size":"180 x 200","group":38},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared beige","item_no":"79577777","text":"beige","size":"180 x 200","group":38},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"69578447","text":"blue","size":"160 x 200","group":39},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"89578352","text":"blue","size":"160 x 200","group":39},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"49578448","text":"blue","size":"180 x 200","group":39},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"69578353","text":"blue","size":"180 x 200","group":39},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget gunnared blue","item_no":"49578113","text":"blue","size":"160 x 200","group":39},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget gunnared blue","item_no":"69578188","text":"blue","size":"160 x 200","group":39},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget gunnared blue","item_no":"29578114","text":"blue","size":"180 x 200","group":40},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget gunnared blue","item_no":"49578189","text":"blue","size":"180 x 200","group":40},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"29578005","text":"blue","size":"160 x 200","group":40},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"59578061","text":"blue","size":"160 x 200","group":40},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"09578006","text":"blue","size":"180 x 200","group":40},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"39578062","text":"blue","size":"180 x 200","group":40},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared blue","item_no":"29578449","text":"blue","size":"140 x 200","group":41},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared blue","item_no":"49578354","text":"blue","size":"140 x 200","group":41},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared blue","item_no":"89578451","text":"blue","size":"160 x 200","group":41},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared blue","item_no":"99578356","text":"blue","size":"160 x 200","group":41},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared blue","item_no":"49578453","text":"blue","size":"180 x 200","group":41},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm gunnared blue","item_no":"59578358","text":"blue","size":"180 x 200","group":41},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared blue","item_no":"09578191","text":"blue","size":"140 x 200","group":42},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared blue","item_no":"99578115","text":"blue","size":"140 x 200","group":42},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared blue","item_no":"59578117","text":"blue","size":"160 x 200","group":42},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared blue","item_no":"69578193","text":"blue","size":"160 x 200","group":42},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared blue","item_no":"19578119","text":"blue","size":"180 x 200","group":42},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget gunnared blue","item_no":"19578195","text":"blue","size":"180 x 200","group":42},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared blue","item_no":"19578063","text":"blue","size":"140 x 200","group":43},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared blue","item_no":"89578007","text":"blue","size":"140 x 200","group":43},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared blue","item_no":"49578009","text":"blue","size":"160 x 200","group":43},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared blue","item_no":"69578065","text":"blue","size":"160 x 200","group":43},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared blue","item_no":"29578067","text":"blue","size":"180 x 200","group":43},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele gunnared blue","item_no":"89578012","text":"blue","size":"180 x 200","group":43},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"09578450","text":"blue","size":"140 x 200","group":44},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"19578355","text":"blue","size":"140 x 200","group":44},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"69578452","text":"blue","size":"160 x 200","group":44},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"79578357","text":"blue","size":"160 x 200","group":44},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"29578454","text":"blue","size":"180 x 200","group":44},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"39578359","text":"blue","size":"180 x 200","group":44},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"79578116","text":"blue","size":"140 x 200","group":45},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"89578192","text":"blue","size":"140 x 200","group":45},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"39578118","text":"blue","size":"160 x 200","group":45},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"49578194","text":"blue","size":"160 x 200","group":45},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"99578120","text":"blue","size":"180 x 200","group":45},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"99578196","text":"blue","size":"180 x 200","group":45},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"69578008","text":"blue","size":"140 x 200","group":46},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"99578064","text":"blue","size":"140 x 200","group":46},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"09578011","text":"blue","size":"160 x 200","group":46},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"49578066","text":"blue","size":"160 x 200","group":46},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"09578068","text":"blue","size":"180 x 200","group":46},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"69578013","text":"blue","size":"180 x 200","group":46},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"39577915","text":"blue","size":"160 x 200","group":47},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"49577953","text":"blue","size":"160 x 200","group":47},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"19577916","text":"blue","size":"180 x 200","group":47},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"29577954","text":"blue","size":"180 x 200","group":47},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget gunnared blue","item_no":"69577848","text":"blue","size":"160 x 200","group":47},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget gunnared blue","item_no":"79577881","text":"blue","size":"160 x 200","group":47},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget gunnared blue","item_no":"49577849","text":"blue","size":"180 x 200","group":48},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget gunnared blue","item_no":"59577882","text":"blue","size":"180 x 200","group":48},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"29577812","text":"blue","size":"160 x 200","group":48},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"39577779","text":"blue","size":"160 x 200","group":48},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"09577813","text":"blue","size":"180 x 200","group":48},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"19577780","text":"blue","size":"180 x 200","group":48},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared blue","item_no":"99577917","text":"blue","size":"140 x 200","group":49},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared blue","item_no":"99577955","text":"blue","size":"140 x 200","group":49},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared blue","item_no":"59577919","text":"blue","size":"160 x 200","group":49},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared blue","item_no":"59577957","text":"blue","size":"160 x 200","group":49},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared blue","item_no":"19577921","text":"blue","size":"180 x 200","group":49},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm gunnared blue","item_no":"19577959","text":"blue","size":"180 x 200","group":49},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared blue","item_no":"29577850","text":"blue","size":"140 x 200","group":50},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared blue","item_no":"39577883","text":"blue","size":"140 x 200","group":50},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared blue","item_no":"89577852","text":"blue","size":"160 x 200","group":50},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared blue","item_no":"89577885","text":"blue","size":"160 x 200","group":50},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared blue","item_no":"49577854","text":"blue","size":"180 x 200","group":50},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget gunnared blue","item_no":"49577887","text":"blue","size":"180 x 200","group":50},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared blue","item_no":"89577814","text":"blue","size":"140 x 200","group":51},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared blue","item_no":"99577781","text":"blue","size":"140 x 200","group":51},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared blue","item_no":"39577816","text":"blue","size":"160 x 200","group":51},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared blue","item_no":"59577783","text":"blue","size":"160 x 200","group":51},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared blue","item_no":"09577785","text":"blue","size":"180 x 200","group":51},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele gunnared blue","item_no":"99577818","text":"blue","size":"180 x 200","group":51},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"79577918","text":"blue","size":"140 x 200","group":52},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"79577956","text":"blue","size":"140 x 200","group":52},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"39577920","text":"blue","size":"160 x 200","group":52},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"39577958","text":"blue","size":"160 x 200","group":52},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"99577922","text":"blue","size":"180 x 200","group":52},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm gunnared blue","item_no":"99577960","text":"blue","size":"180 x 200","group":52},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"09577851","text":"blue","size":"140 x 200","group":53},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"19577884","text":"blue","size":"140 x 200","group":53},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"69577853","text":"blue","size":"160 x 200","group":53},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"69577886","text":"blue","size":"160 x 200","group":53},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"19577855","text":"blue","size":"180 x 200","group":53},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget gunnared blue","item_no":"29577888","text":"blue","size":"180 x 200","group":53},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"59577815","text":"blue","size":"140 x 200","group":54},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"79577782","text":"blue","size":"140 x 200","group":54},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"19577817","text":"blue","size":"160 x 200","group":54},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"39577784","text":"blue","size":"160 x 200","group":54},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"79577819","text":"blue","size":"180 x 200","group":54},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele gunnared blue","item_no":"89577786","text":"blue","size":"180 x 200","group":54},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"59578198","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":55},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"89578366","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":55},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"49578368","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":55},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"79578201","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":55},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"69578070","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":55},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"79578140","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":55},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"29578072","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":56},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"59578141","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":56},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"19578015","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":56},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"59577962","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":56},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"19577964","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":56},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"79578017","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":56},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"39578203","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":57},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"39578378","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":57},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"49578373","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":57},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"69578206","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":57},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"09578209","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":57},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"79578376","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":57},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"89578074","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":58},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"99578144","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":58},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"19578077","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":58},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"29578147","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":58},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"59578080","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":58},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"69578150","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":58},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"39578019","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":59},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"69577966","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":59},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"09577969","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":59},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"59578023","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":59},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"49577972","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":59},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"89578026","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":59},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"19578204","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":60},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"89578371","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":60},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"29578374","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":60},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"49578207","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":60},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"59578377","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":60},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"69578211","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":60},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"59578075","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":61},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"69578145","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":61},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"09578148","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":61},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"99578078","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":61},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"39578081","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":61},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"49578151","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":61},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"49577967","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":62},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"99578021","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":62},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"39578024","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":62},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"89577970","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":62},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"29577973","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":62},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"69578027","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":62},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"09577889","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":63},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"79577923","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":63},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"09577926","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":63},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"69577891","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":63},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"39577821","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":63},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"79577857","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":63},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"39577859","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":64},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"99577823","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":64},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"49577788","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":64},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"69577754","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":64},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"09577790","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":64},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"39577755","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":64},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"09577894","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":65},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"69577928","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":65},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"09577931","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":65},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"39577897","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":65},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"49577934","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":65},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"59577900","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":65},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"49577825","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":66},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"99577861","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":66},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"39577864","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":66},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"89577828","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":66},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"29577831","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":66},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"69577867","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":66},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"19577756","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":67},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"69577792","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":67},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"79577758","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":67},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"99577795","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":67},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"39577760","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":67},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"39577798","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":67},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"49577929","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":68},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"79577895","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":68},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"19577898","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":68},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"89577932","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":68},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"19577935","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":68},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnisseholm skiftebo dark grey","item_no":"39577901","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":68},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"29577826","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":69},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"79577862","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":69},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"09577865","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":69},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"69577829","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":69},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"09577832","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":69},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget skiftebo dark grey","item_no":"49577868","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":69},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"49577793","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":70},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"99577757","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":70},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"59577759","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":70},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"79577796","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":70},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"19577761","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":70},{"product_name":"dunvik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnorrsele skiftebo dark grey","item_no":"19577799","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":70},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo beige","item_no":"80572180","text":"beige","size":"140 x 200","group":71},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo beige","item_no":"90572146","text":"beige","size":"140 x 200","group":71},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda brownred","item_no":"50572148","text":"brownred","size":"140 x 200","group":71},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda brownred","item_no":"60572181","text":"brownred","size":"140 x 200","group":71},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"50572172","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":71},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"70572147","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":71},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greybeige","item_no":"10572287","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":72},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greybeige","item_no":"10572305","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":72},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda greybrown","item_no":"50572285","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":72},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda greybrown","item_no":"60572303","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":72},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greygreen","item_no":"00572301","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":72},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greygreen","item_no":"40572281","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":72},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"00572179","text":"light beige","size":"140 x 200","group":73},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"10572145","text":"light beige","size":"140 x 200","group":73},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda pale blue","item_no":"80572302","text":"pale blue","size":"140 x 200","group":73},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda pale blue","item_no":"90572288","text":"pale blue","size":"140 x 200","group":73},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cvr f crnr sofa seat w open end","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo beige","item_no":"60572195","text":"beige","size":"140 x 200","group":74},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cvr f crnr sofa seat w open end","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda brownred","item_no":"90572194","text":"brownred","size":"140 x 200","group":74},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cvr f crnr sofa seat w open end","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"40572196","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":74},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cvr f crnr sofa seat w open end","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greybeige","item_no":"40572323","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":74},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cvr f crnr sofa seat w open end","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda greybrown","item_no":"80572321","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":74},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cvr f crnr sofa seat w open end","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greygreen","item_no":"20572324","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":74},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cvr f crnr sofa seat w open end","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"20572197","text":"light beige","size":"140 x 200","group":75},{"product_name":"ekholma","product_type_name":"cvr f crnr sofa seat w open end","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda pale blue","item_no":"90572325","text":"pale blue","size":"140 x 200","group":75},{"product_name":"ekolsund","product_type_name":"cover recliner","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"00442654","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":76},{"product_name":"ekolsund","product_type_name":"cover recliner","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"gunnared light brownpink","item_no":"30442662","text":"light brownpink","size":"55 x 50","group":76},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"70517071","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":77},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"50517072","text":"beige","size":"55 x 50","group":77},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"70517052","text":"beige","size":"55 x 50","group":77},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"karlshov beigemulticolour","item_no":"40584156","text":"beigemulticolour","size":"55 x 50","group":77},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"50517053","text":"blue","size":"55 x 50","group":77},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"30517073","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":77},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"70584145","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":78},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"80517075","text":"dark green","size":"55 x 50","group":78},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"00584158","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":78},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hakebo greygreen","item_no":"50584146","text":"greygreen","size":"55 x 50","group":78},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"30584147","text":"light beige","size":"55 x 50","group":78},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"60517076","text":"light green","size":"55 x 50","group":78},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"40517077","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":79},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"30517054","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":79},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"00525215","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":80},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"80525216","text":"beige","size":"55 x 50","group":80},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"00525220","text":"beige","size":"55 x 50","group":80},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"karlshov beigemulticolour","item_no":"00565876","text":"beigemulticolour","size":"55 x 50","group":80},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"80525221","text":"blue","size":"55 x 50","group":80},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"60525217","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":80},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"10565866","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":81},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"60525222","text":"dark green","size":"55 x 50","group":81},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"20565861","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":81},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo greygreen","item_no":"00565862","text":"greygreen","size":"55 x 50","group":81},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"10565871","text":"light beige","size":"55 x 50","group":81},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"40525223","text":"light green","size":"55 x 50","group":81},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"20525224","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":82},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"90525225","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":82},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover f seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"karlshov beigemulticolour","item_no":"40565799","text":"beigemulticolour","size":"55 x 50","group":83},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover f seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"10565791","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":83},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover f seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"10565729","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":83},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover f seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo greygreen","item_no":"10565786","text":"greygreen","size":"55 x 50","group":83},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover f seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"00565796","text":"light beige","size":"55 x 50","group":83},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"30517105","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":84},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"30517092","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":84},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"70517085","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":84},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"10517106","text":"beige","size":"55 x 50","group":84},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuetallmyra beige","item_no":"30517068","text":"beige","size":"55 x 50","group":84},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"10517093","text":"beige","size":"55 x 50","group":84},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"50517086","text":"beige","size":"55 x 50","group":85},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"00517060","text":"beige","size":"55 x 50","group":85},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"20517064","text":"beige","size":"55 x 50","group":85},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"karlshov beigemulticolour","item_no":"00565268","text":"beigemulticolour","size":"55 x 50","group":85},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"karlshov beigemulticolour","item_no":"10565362","text":"beigemulticolour","size":"55 x 50","group":85},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuetallmyra blue","item_no":"10517069","text":"blue","size":"55 x 50","group":85},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"80517061","text":"blue","size":"55 x 50","group":86},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"90517065","text":"blue","size":"55 x 50","group":86},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared dark blue","item_no":"90517107","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":86},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"30517087","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":86},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"90517094","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":86},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"00565348","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":86},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"10565215","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":87},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuetallmyra dark green","item_no":"50517109","text":"dark green","size":"55 x 50","group":87},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"20517097","text":"dark green","size":"55 x 50","group":87},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"90517089","text":"dark green","size":"55 x 50","group":87},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"20565205","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":87},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"20565272","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":87},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo greygreen","item_no":"00565211","text":"greygreen","size":"55 x 50","group":88},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo greygreen","item_no":"10565277","text":"greygreen","size":"55 x 50","group":88},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"10565357","text":"light beige","size":"55 x 50","group":88},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"30565262","text":"light beige","size":"55 x 50","group":88},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuetallmyra light green","item_no":"10517111","text":"light green","size":"55 x 50","group":88},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"00517098","text":"light green","size":"55 x 50","group":88},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"70517090","text":"light green","size":"55 x 50","group":89},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuetallmyra medium grey","item_no":"90517112","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":89},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"50517091","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":89},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"80517099","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":89},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuetallmyra whiteblack","item_no":"90517070","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":89},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"60517062","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":89},{"product_name":"ektorp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"70517066","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":90},{"product_name":"eldfluga","product_type_name":"bed tent","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep accessories","valdes_text_en":"bluegreen","item_no":"10542115","text":"blue green","size":"90 x 200","group":91},{"product_name":"esseboda","product_type_name":"legs sofa","material":"wood including board","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"birch","item_no":"20525549","text":"beige","size":"140 x 200","group":92},{"product_name":"esseboda","product_type_name":"legs sofa","material":"wood including board","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"brown","item_no":"60525547","text":"brown","size":"140 x 200","group":92},{"product_name":"flekke","product_type_name":"daybed frame drawers","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white","item_no":"00320134","text":"white","size":"80 x 200","group":93},{"product_name":"flekke","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"whitevannareid firm","item_no":"69495942","text":"white","size":"80 x 200","group":94},{"product_name":"flekke","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white\u00e5fj\u00e4ll firm","item_no":"89521450","text":"white","size":"80 x 200","group":94},{"product_name":"flekke","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white\u00e5fj\u00e4ll medium firm","item_no":"79521455","text":"white","size":"80 x 200","group":94},{"product_name":"flekke","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white\u00e5gotnes firm","item_no":"89495936","text":"white","size":"80 x 200","group":94},{"product_name":"fridhult","product_type_name":"sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa light grey","item_no":"70351725","text":"light grey","size":"140 x 200","group":95},{"product_name":"fridhult","product_type_name":"sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo yellow","item_no":"00575446","text":"yellow","size":"140 x 200","group":95},{"product_name":"friheten","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"coated fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"bomstad black","item_no":"69216818","text":"black","size":"67 x 47","group":96},{"product_name":"friheten","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"extra back cushionsbomstad black","item_no":"69326628","text":"black","size":"67 x 47","group":96},{"product_name":"friheten","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"extra back cushionsskiftebo blue","item_no":"49326243","text":"blue","size":"67 x 47","group":96},{"product_name":"friheten","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo blue","item_no":"49297561","text":"blue","size":"67 x 47","group":96},{"product_name":"friheten","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"extra back cushionsfaringe brownorange","item_no":"79517057","text":"brownorange","size":"67 x 47","group":96},{"product_name":"friheten","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"coated fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe brownorange","item_no":"19517041","text":"brownorange","size":"67 x 47","group":96},{"product_name":"friheten","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"extra back cushionsskiftebo dark grey","item_no":"59326624","text":"dark grey","size":"67 x 47","group":97},{"product_name":"friheten","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo dark grey","item_no":"39216754","text":"dark grey","size":"67 x 47","group":97},{"product_name":"friheten","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"extra back cushionsfaringe light grey","item_no":"69517053","text":"grey","size":"67 x 47","group":97},{"product_name":"friheten","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"coated fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe light grey","item_no":"29517045","text":"light grey","size":"67 x 47","group":97},{"product_name":"friheten","product_type_name":"cushion","material":"coated fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"bomstad black","item_no":"00448161","text":"black","size":"67 x 47","group":98},{"product_name":"friheten","product_type_name":"cushion","material":"synthetic fibres","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo blue","item_no":"40467807","text":"blue","size":"67 x 46","group":98},{"product_name":"friheten","product_type_name":"cushion","material":"synthetic fibres","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe brownorange","item_no":"80551253","text":"brownorange","size":"67 x 46","group":98},{"product_name":"friheten","product_type_name":"cushion","material":"synthetic fibres","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo dark grey","item_no":"20448160","text":"dark grey","size":"67 x 47","group":98},{"product_name":"friheten","product_type_name":"cushion","material":"synthetic fibres","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe light grey","item_no":"60551254","text":"grey","size":"67 x 46","group":98},{"product_name":"friheten","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo blue","item_no":"60431563","text":"blue","size":"67 x 47","group":99},{"product_name":"friheten","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe brownorange","item_no":"90551224","text":"brownorange","size":"67 x 47","group":99},{"product_name":"friheten","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe light grey","item_no":"60551225","text":"light grey","size":"67 x 47","group":99},{"product_name":"friheten","product_type_name":"threeseat sofabed","material":"coated fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"bomstad black","item_no":"20341135","text":"black","size":"67 x 47","group":100},{"product_name":"friheten","product_type_name":"threeseat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo dark grey","item_no":"50341148","text":"dark grey","size":"67 x 47","group":100},{"product_name":"friheten klagshamn","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo blue","item_no":"49444326","text":"blue","size":"67 x 47","group":101},{"product_name":"friheten klagshamn","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe brownorange","item_no":"29520241","text":"brownorange","size":"67 x 47","group":101},{"product_name":"friheten klagshamn","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo dark grey","item_no":"69444330","text":"dark grey","size":"67 x 47","group":101},{"product_name":"friheten klagshamn","product_type_name":"corner sofabed storage","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe light grey","item_no":"49520235","text":"grey","size":"67 x 47","group":101},{"product_name":"fyresdal","product_type_name":"daybed frame","material":"metal","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"black","item_no":"20424362","text":"black","size":"80 x 200","group":102},{"product_name":"fyresdal","product_type_name":"daybed mattresses","material":"metal","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"blackvannareid firm","item_no":"29390942","text":"black","size":"80 x 200","group":103},{"product_name":"fyresdal","product_type_name":"daybed mattresses","material":"metal","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"black\u00e5fj\u00e4ll firm","item_no":"99521464","text":"black","size":"80 x 200","group":103},{"product_name":"fyresdal","product_type_name":"daybed mattresses","material":"metal","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"black\u00e5fj\u00e4ll medium firm","item_no":"09521468","text":"black","size":"80 x 200","group":103},{"product_name":"fyresdal","product_type_name":"daybed mattresses","material":"metal","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"black\u00e5gotnes firm","item_no":"99428098","text":"black","size":"80 x 200","group":103},{"product_name":"gj\u00f6ra","product_type_name":"bed frame","material":"solid wood","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birch","item_no":"69156305","text":"beige","size":"160 x 200","group":104},{"product_name":"gj\u00f6ra","product_type_name":"bed frame","material":"solid wood","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchlindb\u00e5den","item_no":"19494898","text":"beige","size":"160 x 200","group":104},{"product_name":"gj\u00f6ra","product_type_name":"bed frame","material":"solid wood","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchlur\u00f6y","item_no":"39129993","text":"beige","size":"160 x 200","group":104},{"product_name":"gj\u00f6ra","product_type_name":"bed frame","material":"solid wood","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"birchl\u00f6nset","item_no":"79130013","text":"beige","size":"160 x 200","group":104},{"product_name":"gladstad","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kabusa light grey","item_no":"60490449","text":"light grey","size":"140 x 200","group":105},{"product_name":"gladstad","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kabusa light grey","item_no":"80490453","text":"light grey","size":"160 x 200","group":105},{"product_name":"gladstad","product_type_name":"upholstered bed storage boxes","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kabusa light grey","item_no":"09406798","text":"grey","size":"140 x 200","group":106},{"product_name":"gladstad","product_type_name":"upholstered bed storage boxes","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kabusa light grey","item_no":"09407024","text":"grey","size":"140 x 200","group":106},{"product_name":"gladstad","product_type_name":"upholstered bed storage boxes","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kabusa light grey","item_no":"29406797","text":"light grey","size":"160 x 200","group":106},{"product_name":"gladstad","product_type_name":"upholstered bed storage boxes","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kabusa light grey","item_no":"59407012","text":"light grey","size":"160 x 200","group":106},{"product_name":"glamberget","product_type_name":"bed frame storage mattress","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"pinevester\u00f6y medium firm","item_no":"19568479","text":"beige","size":"120 x 200","group":107},{"product_name":"glamberget","product_type_name":"extendable bed storage","material":"solid wood","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"pine","item_no":"60564845","text":"beige","size":"160 x 200","group":108},{"product_name":"glamberget","product_type_name":"extendable bed w stor mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"pinevannareid firm","item_no":"79568283","text":"beige","size":"80 x 200","group":109},{"product_name":"glamberget","product_type_name":"extendable bed w stor mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"pine\u00e5fj\u00e4ll firm","item_no":"69568354","text":"beige","size":"80 x 200","group":109},{"product_name":"glamberget","product_type_name":"extendable bed w stor mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"pine\u00e5gotnes firm","item_no":"89568386","text":"beige","size":"80 x 200","group":109},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"90517433","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":110},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"40517435","text":"beige","size":"55 x 50","group":110},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"60517359","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":111},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"50517345","text":"beige","size":"140 x 200","group":111},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"29439986","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":112},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"09439987","text":"beige","size":"55 x 50","group":112},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"60517444","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":113},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"30517445","text":"beige","size":"140 x 200","group":113},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"20517356","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":114},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"00517362","text":"beige","size":"55 x 50","group":114},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"09440132","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":115},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"39440135","text":"beige","size":"140 x 200","group":115},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"70517472","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":116},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"50517473","text":"beige","size":"55 x 50","group":116},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"30517327","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":117},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"00517418","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":117},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"80517315","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":117},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"10517328","text":"beige","size":"140 x 200","group":117},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"60517316","text":"beige","size":"55 x 50","group":117},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"80517419","text":"beige","size":"55 x 50","group":117},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"19440004","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":118},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"79439984","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":118},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longueshillared anthracite","item_no":"49439985","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":118},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"79439998","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":118},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"79440001","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":118},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"49440007","text":"beige","size":"140 x 200","group":118},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"89440005","text":"beige","size":"140 x 200","group":119},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longueshillared beige","item_no":"09440009","text":"beige","size":"140 x 200","group":119},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"59439999","text":"beige","size":"55 x 50","group":119},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"59440002","text":"beige","size":"55 x 50","group":119},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"39439995","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":120},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"09439992","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":120},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"69439989","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":120},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"19439996","text":"beige","size":"140 x 200","group":120},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"49439990","text":"beige","size":"140 x 200","group":120},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"89439993","text":"beige","size":"140 x 200","group":120},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"40517483","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":121},{"product_name":"gr\u00f6nlid","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"20517484","text":"beige","size":"140 x 200","group":121},{"product_name":"gursken","product_type_name":"bed frame headboard","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"light beigelur\u00f6y","item_no":"19408669","text":"beige","size":"140 x 200","group":122},{"product_name":"hammarn","product_type_name":"sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa dark greyblack","item_no":"90354327","text":"dark grey black","size":"140 x 200","group":123},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stain","item_no":"80249558","text":"white","size":"120 x 200","group":124},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stain","item_no":"79929341","text":"white","size":"160 x 200","group":124},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stain","item_no":"69931561","text":"white","size":"180 x 200","group":124},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stain","item_no":"30249546","text":"white","size":"90 x 200","group":124},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlindb\u00e5den","item_no":"49494910","text":"white","size":"160 x 200","group":124},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlindb\u00e5den","item_no":"09494912","text":"white","size":"180 x 200","group":124},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlindb\u00e5den","item_no":"69494914","text":"white","size":"90 x 200","group":125},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlur\u00f6y","item_no":"29009547","text":"white","size":"120 x 200","group":125},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlur\u00f6y","item_no":"49002272","text":"white","size":"160 x 200","group":125},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlur\u00f6y","item_no":"79002275","text":"white","size":"180 x 200","group":125},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlur\u00f6y","item_no":"49009551","text":"white","size":"90 x 200","group":125},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainl\u00f6nset","item_no":"29019056","text":"white","size":"160 x 200","group":125},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainl\u00f6nset","item_no":"89019063","text":"white","size":"180 x 200","group":126},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainl\u00f6nset","item_no":"89019572","text":"white","size":"90 x 200","group":126},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stain","item_no":"59188825","text":"white","size":"160 x 200","group":127},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stain","item_no":"09189078","text":"white","size":"180 x 200","group":127},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stain","item_no":"49188821","text":"white","size":"90 x 200","group":127},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlindb\u00e5den","item_no":"29494925","text":"white","size":"160 x 200","group":127},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlindb\u00e5den","item_no":"69494928","text":"white","size":"180 x 200","group":127},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlindb\u00e5den","item_no":"59494919","text":"white","size":"90 x 200","group":127},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlur\u00f6y","item_no":"19188827","text":"white","size":"160 x 200","group":128},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlur\u00f6y","item_no":"49189076","text":"white","size":"180 x 200","group":128},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainlur\u00f6y","item_no":"29188822","text":"white","size":"90 x 200","group":128},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainl\u00f6nset","item_no":"89188824","text":"white","size":"160 x 200","group":128},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainl\u00f6nset","item_no":"29189077","text":"white","size":"180 x 200","group":128},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stainl\u00f6nset","item_no":"09188823","text":"white","size":"90 x 200","group":128},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed frame drawers","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"grey","item_no":"60372276","text":"grey","size":"80 x 200","group":129},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed frame drawers","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white","item_no":"90349326","text":"white","size":"80 x 200","group":129},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed frame drawers","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"yellow","item_no":"40583840","text":"yellow","size":"80 x 200","group":129},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"greyvannareid firm","item_no":"99390948","text":"grey","size":"80 x 200","group":130},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"grey\u00e5fj\u00e4ll firm","item_no":"79521479","text":"grey","size":"80 x 200","group":130},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"grey\u00e5fj\u00e4ll medium firm","item_no":"19521482","text":"grey","size":"80 x 200","group":130},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"grey\u00e5gotnes firm","item_no":"49428114","text":"grey","size":"80 x 200","group":130},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"whitevannareid firm","item_no":"39390946","text":"white","size":"80 x 200","group":130},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white\u00e5fj\u00e4ll firm","item_no":"99521497","text":"white","size":"80 x 200","group":130},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white\u00e5fj\u00e4ll medium firm","item_no":"09521500","text":"white","size":"80 x 200","group":131},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white\u00e5gotnes firm","item_no":"79428117","text":"white","size":"80 x 200","group":131},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"yellowvannareid firm","item_no":"99559876","text":"yellow","size":"80 x 200","group":131},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"yellow\u00e5fj\u00e4ll firm","item_no":"59559864","text":"yellow","size":"80 x 200","group":131},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"yellow\u00e5fj\u00e4ll medium firm","item_no":"99559862","text":"yellow","size":"80 x 200","group":131},{"product_name":"hemnes","product_type_name":"daybed w drawers mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"yellow\u00e5gotnes firm","item_no":"69559868","text":"yellow","size":"80 x 200","group":131},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"corner sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"borgunda beige","item_no":"59516898","text":"beige","size":"140 x 200","group":132},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"corner sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"49511293","text":"blue","size":"67 x 47","group":132},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"corner sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"orrsta light blue","item_no":"29228205","text":"blue","size":"67 x 47","group":132},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"corner sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"borgunda dark grey","item_no":"69516893","text":"grey","size":"140 x 200","group":132},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"corner sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda greybrown","item_no":"89516887","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":132},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"cover corner sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"borgunda beige","item_no":"10549230","text":"beige","size":"140 x 200","group":133},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"cover corner sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"70549232","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":133},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"cover corner sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"borgunda dark grey","item_no":"30549229","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":133},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"cover corner sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda greybrown","item_no":"90549231","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":133},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"cover corner sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"orrsta light blue","item_no":"20387642","text":"light blue","size":"140 x 200","group":133},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"borgunda beige","item_no":"30552250","text":"beige","size":"140 x 200","group":134},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"50552249","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":134},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"borgunda dark grey","item_no":"60552239","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":134},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda greybrown","item_no":"70552248","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":134},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"seat sofa bed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"borgunda beige","item_no":"59516935","text":"beige","size":"140 x 200","group":135},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"seat sofa bed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"09516928","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":135},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"seat sofa bed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"borgunda dark grey","item_no":"59516940","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":135},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"seat sofa bed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda greybrown","item_no":"19516918","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":135},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"threeseat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"orrsta light blue","item_no":"89240756","text":"blue","size":"67 x 47","group":136},{"product_name":"holmsund","product_type_name":"threeseat sofabed cover","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"orrsta light blue","item_no":"70387951","text":"light blue","size":"140 x 200","group":137},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"70566306","text":"blue","size":"140 x 200","group":138},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"70566518","text":"dark green","size":"140 x 200","group":138},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel grey","item_no":"70549915","text":"grey","size":"140 x 200","group":138},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel greybrown","item_no":"20547419","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":138},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greygreen","item_no":"60566284","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":138},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta light beige","item_no":"50551004","text":"light beige","size":"140 x 200","group":138},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"30547414","text":"natural","size":"140 x 200","group":139},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda pale blue","item_no":"20547320","text":"pale blue","size":"140 x 200","group":139},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp white","item_no":"20547315","text":"white","size":"140 x 200","group":139},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"60566335","text":"whiteblack","size":"140 x 200","group":139},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w ch lng right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"50566289","text":"blue","size":"140 x 200","group":140},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w ch lng right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"60566496","text":"dark green","size":"140 x 200","group":140},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w ch lng right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel grey","item_no":"80549905","text":"grey","size":"140 x 200","group":140},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w ch lng right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel greybrown","item_no":"10547368","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":140},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w ch lng right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greygreen","item_no":"30566266","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":140},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w ch lng right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta light beige","item_no":"00551006","text":"light beige","size":"140 x 200","group":140},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w ch lng right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"20547363","text":"natural","size":"140 x 200","group":141},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w ch lng right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda pale blue","item_no":"00547340","text":"pale blue","size":"140 x 200","group":141},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w ch lng right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp white","item_no":"00547335","text":"white","size":"140 x 200","group":141},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w ch lng right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"40566317","text":"whiteblack","size":"140 x 200","group":141},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w chs lng left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"50566294","text":"blue","size":"140 x 200","group":142},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w chs lng left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"70566504","text":"dark green","size":"140 x 200","group":142},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w chs lng left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel grey","item_no":"10549895","text":"grey","size":"140 x 200","group":142},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w chs lng left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel greybrown","item_no":"90548284","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":142},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w chs lng left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greygreen","item_no":"70566269","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":142},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w chs lng left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta light beige","item_no":"70551003","text":"light beige","size":"140 x 200","group":142},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w chs lng left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"10548278","text":"natural","size":"140 x 200","group":143},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w chs lng left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda pale blue","item_no":"40548272","text":"pale blue","size":"140 x 200","group":143},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w chs lng left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp white","item_no":"40548267","text":"white","size":"140 x 200","group":143},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover f seat sofa w chs lng left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"00566324","text":"whiteblack","size":"140 x 200","group":143},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"60566298","text":"blue","size":"140 x 200","group":144},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"60566302","text":"blue","size":"140 x 200","group":144},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"60566509","text":"dark green","size":"140 x 200","group":144},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"60566514","text":"dark green","size":"140 x 200","group":144},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel grey","item_no":"80549910","text":"grey","size":"140 x 200","group":144},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel grey","item_no":"90549900","text":"grey","size":"140 x 200","group":144},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel greybrown","item_no":"00547397","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":145},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel greybrown","item_no":"50547408","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":145},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greygreen","item_no":"60566279","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":145},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta greygreen","item_no":"70566274","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":145},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta light beige","item_no":"20551005","text":"light beige","size":"140 x 200","group":145},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hemmesta light beige","item_no":"90551002","text":"light beige","size":"140 x 200","group":145},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"30547386","text":"natural","size":"140 x 200","group":146},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"60547403","text":"natural","size":"140 x 200","group":146},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda pale blue","item_no":"00547298","text":"pale blue","size":"140 x 200","group":146},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda pale blue","item_no":"30547310","text":"pale blue","size":"140 x 200","group":146},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp white","item_no":"10547288","text":"white","size":"140 x 200","group":146},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp white","item_no":"30547305","text":"white","size":"140 x 200","group":146},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"50566326","text":"whiteblack","size":"140 x 200","group":147},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"70566330","text":"whiteblack","size":"140 x 200","group":147},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"70566311","text":"blue","size":"140 x 200","group":148},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"70566523","text":"dark green","size":"140 x 200","group":148},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gransel grey","item_no":"70549920","text":"grey","size":"140 x 200","group":148},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gransel greybrown","item_no":"40547442","text":"greybrown","size":"140 x 200","group":148},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hemmesta greygreen","item_no":"70566288","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":148},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hemmesta light beige","item_no":"80551007","text":"light beige","size":"140 x 200","group":148},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"30547447","text":"natural","size":"140 x 200","group":149},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda pale blue","item_no":"10547330","text":"pale blue","size":"140 x 200","group":149},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp white","item_no":"10547325","text":"white","size":"140 x 200","group":149},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"60566316","text":"whiteblack","size":"140 x 200","group":149},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"29489603","text":"beige","size":"67 x 47","group":150},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hemmesta light beige","item_no":"49514871","text":"beige","size":"67 x 47","group":150},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"89514888","text":"black white","size":"140 x 200","group":150},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda pale blue","item_no":"79489592","text":"blue","size":"140 x 200","group":150},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"19514877","text":"blue","size":"140 x 200","group":150},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gransel greybrown","item_no":"09489581","text":"brown grey","size":"140 x 200","group":150},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"19514882","text":"green","size":"140 x 200","group":151},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hemmesta greygreen","item_no":"69514865","text":"green grey","size":"140 x 200","group":151},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gransel grey","item_no":"99514859","text":"grey","size":"140 x 200","group":151},{"product_name":"hyltarp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp white","item_no":"59489588","text":"white","size":"67 x 47","group":151},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brown stained","item_no":"80459650","text":"dark brown","size":"90 x 200","group":152},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brownlindb\u00e5den","item_no":"19494935","text":"dark brown","size":"90 x 200","group":152},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brownlur\u00f6y","item_no":"59386566","text":"dark brown","size":"90 x 200","group":152},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brownl\u00f6nset","item_no":"89388333","text":"dark brown","size":"90 x 200","group":152},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brown stained","item_no":"90458867","text":"dark brown","size":"160 x 200","group":153},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brown stained","item_no":"70458873","text":"dark brown","size":"180 x 200","group":153},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brownlindb\u00e5den","item_no":"99494941","text":"dark brown","size":"160 x 200","group":153},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brownlindb\u00e5den","item_no":"59494943","text":"dark brown","size":"180 x 200","group":153},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brownlur\u00f6y","item_no":"39392224","text":"dark brown","size":"160 x 200","group":153},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brownlur\u00f6y","item_no":"09392230","text":"dark brown","size":"180 x 200","group":153},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brownl\u00f6nset","item_no":"09392225","text":"dark brown","size":"160 x 200","group":154},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"dark brownl\u00f6nset","item_no":"89392231","text":"dark brown","size":"180 x 200","group":154},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"30458870","text":"white","size":"160 x 200","group":154},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"00458876","text":"white","size":"180 x 200","group":154},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"79494942","text":"white","size":"160 x 200","group":154},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"39494944","text":"white","size":"180 x 200","group":154},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"69392227","text":"white","size":"160 x 200","group":155},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"49392233","text":"white","size":"180 x 200","group":155},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"49392228","text":"white","size":"160 x 200","group":155},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"29392234","text":"white","size":"180 x 200","group":155},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"naggen beige","item_no":"50588069","text":"beige","size":"160 x 200","group":156},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"naggen beige","item_no":"90588072","text":"beige","size":"180 x 200","group":156},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"20458941","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":156},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"90458947","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":156},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"upholstered storage bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"naggen beige","item_no":"30588094","text":"beige","size":"160 x 200","group":157},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"upholstered storage bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"naggen beige","item_no":"80588096","text":"beige","size":"180 x 200","group":157},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"upholstered storage bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"90447176","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":157},{"product_name":"idan\u00e4s","product_type_name":"upholstered storage bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"70447182","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":157},{"product_name":"j\u00e4rnudda","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"light grey","item_no":"09307755","text":"light grey","size":"90 x 200","group":158},{"product_name":"j\u00e4rnudda","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"light grey","item_no":"60172220","text":"light grey","size":"90 x 200","group":158},{"product_name":"j\u00e4rnudda","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"light grey","item_no":"89307756","text":"light grey","size":"90 x 200","group":158},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala dark yellowgreen","item_no":"40528976","text":"dark yellowgreen","size":"140 x 200","group":159},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"00528940","text":"grey","size":"140 x 200","group":159},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala greybeige","item_no":"00529001","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":159},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover chaise longue module left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala dark yellowgreen","item_no":"30528986","text":"dark yellowgreen","size":"140 x 200","group":160},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover chaise longue module left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"90528950","text":"grey","size":"140 x 200","group":160},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover chaise longue module left","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala greybeige","item_no":"90529011","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":160},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover chaise longue module right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala dark yellowgreen","item_no":"30528991","text":"dark yellowgreen","size":"140 x 200","group":161},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover chaise longue module right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"80528955","text":"grey","size":"140 x 200","group":161},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover chaise longue module right","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala greybeige","item_no":"80529016","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":161},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover headrest cushion","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala dark yellowgreen","item_no":"10539603","text":"dark yellowgreen","size":"140 x 200","group":162},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover headrest cushion","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"80539614","text":"grey","size":"140 x 200","group":162},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover headrest cushion","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala greybeige","item_no":"00539608","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":162},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover seat module storage","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala dark yellowgreen","item_no":"40528981","text":"dark yellowgreen","size":"140 x 200","group":163},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover seat module storage","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala dark yellowgreen","item_no":"60528975","text":"dark yellowgreen","size":"140 x 200","group":163},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover seat module storage","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"70528965","text":"grey","size":"140 x 200","group":163},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover seat module storage","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"80528960","text":"grey","size":"140 x 200","group":163},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover seat module storage","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala greybeige","item_no":"20528996","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":163},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"cover seat module storage","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala greybeige","item_no":"90529006","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":163},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"headrest cushion","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala dark yellowgreen","item_no":"69483595","text":"dark yellowgreen","size":"67 x 46","group":164},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"headrest cushion","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"79483825","text":"grey","size":"67 x 46","group":164},{"product_name":"j\u00e4ttebo","product_type_name":"headrest cushion","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"samsala greybeige","item_no":"09483819","text":"greybeige","size":"67 x 46","group":164},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tresund anthracite","item_no":"00527506","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":165},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"70517132","text":"beige","size":"140 x 200","group":165},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"50517133","text":"beige","size":"140 x 200","group":165},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"00526899","text":"beigegrey","size":"55 x 50","group":165},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared blue","item_no":"30517148","text":"blue","size":"140 x 200","group":165},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"30517134","text":"blue","size":"140 x 200","group":165},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"30517153","text":"dark green","size":"140 x 200","group":166},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"20526959","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":166},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tresund light beige","item_no":"60527532","text":"light beige","size":"55 x 50","group":166},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared light brownpink","item_no":"10517149","text":"light brownpink","size":"140 x 200","group":166},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared light green","item_no":"90517150","text":"light green","size":"140 x 200","group":166},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"10517154","text":"light green","size":"140 x 200","group":166},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"70517151","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":167},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"80517155","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":167},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"00517135","text":"whiteblack","size":"140 x 200","group":167},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tresund anthracite","item_no":"20527505","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":168},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"00525282","text":"beige","size":"55 x 50","group":168},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"70525288","text":"beige","size":"140 x 200","group":168},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"40526915","text":"beigegrey","size":"55 x 50","group":168},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared blue","item_no":"80525283","text":"blue","size":"55 x 50","group":168},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"50525289","text":"blue","size":"140 x 200","group":168},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"30525290","text":"dark green","size":"140 x 200","group":169},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"40526958","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":169},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tresund light beige","item_no":"60539969","text":"light beige","size":"140 x 200","group":169},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared light brownpink","item_no":"60525284","text":"light brownpink","size":"55 x 50","group":169},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared light green","item_no":"30525285","text":"light green","size":"140 x 200","group":169},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"10525291","text":"light green","size":"140 x 200","group":169},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"10525286","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":170},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"90525292","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":170},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"70525293","text":"whiteblack","size":"140 x 200","group":170},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tresund anthracite","item_no":"00527511","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":171},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"80517136","text":"beige","size":"55 x 50","group":171},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"60517137","text":"beige","size":"55 x 50","group":171},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"00526903","text":"beigegrey","size":"55 x 50","group":171},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"gunnared blue","item_no":"60517156","text":"blue","size":"55 x 50","group":171},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"40517138","text":"blue","size":"55 x 50","group":171},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"60517161","text":"dark green","size":"55 x 50","group":172},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"20526964","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":172},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tresund light beige","item_no":"50527537","text":"light beige","size":"55 x 50","group":172},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"gunnared light brownpink","item_no":"40517157","text":"light brownpink","size":"55 x 50","group":172},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"gunnared light green","item_no":"20517158","text":"light green","size":"55 x 50","group":172},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"40517162","text":"light green","size":"55 x 50","group":172},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"00517159","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":173},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"20517163","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":173},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"20517139","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":173},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"00517140","text":"beige","size":"140 x 200","group":174},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"20517144","text":"beige","size":"55 x 50","group":174},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"90517145","text":"beige","size":"140 x 200","group":174},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"80517141","text":"beige","size":"55 x 50","group":174},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared blue","item_no":"10517187","text":"blue","size":"140 x 200","group":174},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared blue","item_no":"20517196","text":"blue","size":"55 x 50","group":174},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"70517146","text":"blue","size":"140 x 200","group":175},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"60517142","text":"blue","size":"55 x 50","group":175},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"10517192","text":"dark green","size":"140 x 200","group":175},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"40517204","text":"dark green","size":"55 x 50","group":175},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared light brownpink","item_no":"90517188","text":"light brownpink","size":"140 x 200","group":175},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared light brownpink","item_no":"00517197","text":"light brownpink","size":"55 x 50","group":175},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared light green","item_no":"70517189","text":"light green","size":"140 x 200","group":176},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared light green","item_no":"00517201","text":"light green","size":"55 x 50","group":176},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"90517193","text":"light green","size":"140 x 200","group":176},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"90517206","text":"light green","size":"140 x 200","group":176},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"50517190","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":176},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"80517202","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":176},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"70517194","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":177},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"70517207","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":177},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"50517147","text":"whiteblack","size":"140 x 200","group":177},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"40517143","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":177},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tresund anthracite","item_no":"30527557","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":178},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"00539929","text":"beige","size":"140 x 200","group":178},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"10539919","text":"beige","size":"140 x 200","group":178},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"20527567","text":"beigegrey","size":"140 x 200","group":178},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared blue","item_no":"60539926","text":"blue","size":"140 x 200","group":178},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"20539914","text":"blue","size":"140 x 200","group":178},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"50539917","text":"dark green","size":"140 x 200","group":179},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"60540227","text":"greyturquoise","size":"140 x 200","group":179},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tresund light beige","item_no":"40527552","text":"light beige","size":"140 x 200","group":179},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared light brownpink","item_no":"80539930","text":"light brownpink","size":"140 x 200","group":179},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared light green","item_no":"40539927","text":"light green","size":"140 x 200","group":179},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"70539916","text":"light green","size":"140 x 200","group":179},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"20539928","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":180},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"30539918","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":180},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"90539915","text":"whiteblack","size":"140 x 200","group":180},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover threeseat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tresund anthracite","item_no":"70527522","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":181},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover threeseat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"30526911","text":"beigegrey","size":"140 x 200","group":181},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover threeseat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"80526975","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":181},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover threeseat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tresund light beige","item_no":"40527547","text":"light beige","size":"55 x 50","group":181},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover twoseat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tresund anthracite","item_no":"90527516","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":182},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover twoseat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"10526907","text":"beigegrey","size":"140 x 200","group":182},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover twoseat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"10526969","text":"greyturquoise","size":"140 x 200","group":182},{"product_name":"kivik","product_type_name":"cover twoseat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tresund light beige","item_no":"50527542","text":"light beige","size":"55 x 50","group":182},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"79482755","text":"beige","size":"140 x 200","group":183},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"79500504","text":"beige","size":"140 x 200","group":183},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra beige","item_no":"89482774","text":"beige","size":"140 x 200","group":183},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tresund light beige","item_no":"09470237","text":"beige","size":"140 x 200","group":183},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"39470231","text":"beige grey","size":"140 x 200","group":183},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tresund anthracite","item_no":"89470243","text":"black grey","size":"140 x 200","group":183},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"29482786","text":"black white","size":"140 x 200","group":184},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"79530997","text":"black white","size":"140 x 200","group":184},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared blue","item_no":"79482760","text":"blue","size":"140 x 200","group":184},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"39482776","text":"blue","size":"140 x 200","group":184},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"99482778","text":"dark green","size":"140 x 200","group":184},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared light green","item_no":"99482759","text":"green","size":"140 x 200","group":184},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"59482780","text":"green","size":"140 x 200","group":185},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"49482752","text":"grey","size":"140 x 200","group":185},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"19482782","text":"grey","size":"140 x 200","group":185},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"19470227","text":"grey turquoise","size":"140 x 200","group":185},{"product_name":"kivik","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared light brownpink","item_no":"29482753","text":"light brownpink","size":"140 x 200","group":185},{"product_name":"klagshamn","product_type_name":"back cushion","material":"synthetic fibres","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo blue","item_no":"39444322","text":"blue","size":"67 x 46","group":186},{"product_name":"klagshamn","product_type_name":"back cushion","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe brownorange","item_no":"69571375","text":"brown","size":"67 x 46","group":186},{"product_name":"klagshamn","product_type_name":"back cushion","material":"synthetic fibres","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo dark grey","item_no":"89444310","text":"grey","size":"140 x 200","group":186},{"product_name":"klagshamn","product_type_name":"back cushion","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe light grey","item_no":"69571380","text":"light grey","size":"67 x 46","group":186},{"product_name":"klagshamn","product_type_name":"cover back cushion","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo blue","item_no":"20513773","text":"blue","size":"140 x 200","group":187},{"product_name":"klagshamn","product_type_name":"cover back cushion","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe brownorange","item_no":"00551167","text":"brownorange","size":"140 x 200","group":187},{"product_name":"klagshamn","product_type_name":"cover back cushion","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skiftebo dark grey","item_no":"00513547","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":187},{"product_name":"klagshamn","product_type_name":"cover back cushion","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"faringe light grey","item_no":"40551165","text":"light grey","size":"140 x 200","group":187},{"product_name":"kleppstad","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"whitevissle beige","item_no":"00492677","text":"white beige","size":"140 x 200","group":188},{"product_name":"kleppstad","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"whitevissle beige","item_no":"10492672","text":"white beige","size":"160 x 200","group":188},{"product_name":"klippan","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vansbro black","item_no":"10552307","text":"black","size":"140 x 200","group":189},{"product_name":"klippan","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"l\u00e3\u00a5ngban bright blue","item_no":"00582060","text":"bright blue","size":"140 x 200","group":189},{"product_name":"klippan","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"l\u00e3\u00a5ngban bright red","item_no":"80582061","text":"bright red","size":"140 x 200","group":189},{"product_name":"klippan","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"l\u00e3\u00a5ngban bright yellow","item_no":"20582059","text":"bright yellow","size":"140 x 200","group":189},{"product_name":"klippan","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle green","item_no":"20567266","text":"green","size":"140 x 200","group":189},{"product_name":"klippan","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle grey","item_no":"20278855","text":"grey","size":"140 x 200","group":189},{"product_name":"kritter","product_type_name":"bed frame slatted bed base","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"69185435","text":"white","size":"70 x 160","group":190},{"product_name":"kura","product_type_name":"bed curtain","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"market stall pattern","item_no":"20506145","text":"multicolour","size":"90 x 200","group":191},{"product_name":"kura","product_type_name":"bed tent","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"ocean animals pattern","item_no":"40528448","text":"None","size":"90 x 200","group":192},{"product_name":"kura","product_type_name":"bed tent","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"spaceblue","item_no":"00554057","text":"blue","size":"90 x 200","group":192},{"product_name":"kura","product_type_name":"reversible bed","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"whitepine","item_no":"80253809","text":"white","size":"90 x 200","group":193},{"product_name":"landskrona","product_type_name":"leg","material":"wood including board","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wood","item_no":"70292397","text":"beige","size":"140 x 200","group":194},{"product_name":"landskrona","product_type_name":"leg","material":"metal","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"metal","item_no":"30292399","text":"grey","size":"140 x 200","group":194},{"product_name":"landskrona","product_type_name":"seat sofabed","material":"leather","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"grannbomstad blackmetal","item_no":"59489866","text":"blackmetal","size":"140 x 200","group":195},{"product_name":"landskrona","product_type_name":"seat sofabed","material":"leather","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"grannbomstad blackwood","item_no":"89489884","text":"blackwood","size":"140 x 200","group":195},{"product_name":"landskrona","product_type_name":"seat sofabed","material":"leather","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"grannbomstad goldenbrownmetal","item_no":"69491265","text":"goldenbrownmetal","size":"67 x 47","group":195},{"product_name":"landskrona","product_type_name":"seat sofabed","material":"leather","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"grannbomstad goldenbrownwood","item_no":"09491268","text":"goldenbrownwood","size":"140 x 200","group":195},{"product_name":"landskrona","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared light greenmetal","item_no":"39491281","text":"green","size":"140 x 200","group":195},{"product_name":"landskrona","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared light greenwood","item_no":"79491284","text":"green","size":"140 x 200","group":195},{"product_name":"landskrona","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared dark greymetal","item_no":"09491273","text":"grey","size":"140 x 200","group":196},{"product_name":"landskrona","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared dark greywood","item_no":"39491276","text":"grey","size":"140 x 200","group":196},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle beige","item_no":"00519605","text":"beige","size":"140 x 200","group":197},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared brownred","item_no":"10519596","text":"brownred","size":"140 x 200","group":197},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"70519598","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":197},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"cover seat module","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle beige","item_no":"00519587","text":"beige","size":"140 x 200","group":198},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"cover seat module","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle beige","item_no":"00519667","text":"beige","size":"140 x 200","group":198},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"cover seat module","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared brownred","item_no":"60519589","text":"brownred","size":"140 x 200","group":198},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"cover seat module","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared brownred","item_no":"60519674","text":"brownred","size":"140 x 200","group":198},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"cover seat module","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"00519592","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":198},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"cover seat module","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"00519672","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":198},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"leg","material":"metal","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"metal","item_no":"40518425","text":"None","size":"140 x 200","group":199},{"product_name":"lillehem","product_type_name":"leg","material":"wood including board","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wood","item_no":"40518430","text":"None","size":"140 x 200","group":199},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"39555206","text":"beige","size":"160 x 200","group":200},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"79555214","text":"beige","size":"180 x 200","group":200},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"39552868","text":"beige","size":"160 x 200","group":200},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"49552877","text":"beige","size":"180 x 200","group":200},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"79555186","text":"beige","size":"160 x 200","group":200},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"69555196","text":"beige","size":"180 x 200","group":200},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget tibbleby beige","item_no":"79555228","text":"beige","size":"160 x 200","group":201},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget tibbleby beige","item_no":"99555232","text":"beige","size":"180 x 200","group":201},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget tibbleby beige","item_no":"39552873","text":"beige","size":"160 x 200","group":201},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget tibbleby beige","item_no":"49552882","text":"beige","size":"180 x 200","group":201},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget tibbleby beige","item_no":"49555220","text":"beige","size":"160 x 200","group":201},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget tibbleby beige","item_no":"69555224","text":"beige","size":"180 x 200","group":201},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm tibbleby green","item_no":"59555253","text":"green","size":"160 x 200","group":202},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm tibbleby green","item_no":"29555259","text":"green","size":"180 x 200","group":202},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm tibbleby green","item_no":"19552869","text":"green","size":"160 x 200","group":202},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm tibbleby green","item_no":"29552878","text":"green","size":"180 x 200","group":202},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm tibbleby green","item_no":"09555236","text":"green","size":"160 x 200","group":202},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm tibbleby green","item_no":"49555244","text":"green","size":"180 x 200","group":202},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget tibbleby green","item_no":"39555273","text":"green","size":"160 x 200","group":203},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget tibbleby green","item_no":"19555269","text":"green","size":"180 x 200","group":203},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget tibbleby green","item_no":"19552874","text":"green","size":"160 x 200","group":203},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget tibbleby green","item_no":"29552883","text":"green","size":"180 x 200","group":203},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget tibbleby green","item_no":"99555265","text":"green","size":"160 x 200","group":203},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget tibbleby green","item_no":"29562028","text":"green","size":"180 x 200","group":203},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"99555067","text":"beige","size":"160 x 200","group":204},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"29555075","text":"beige","size":"180 x 200","group":204},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"79552767","text":"beige","size":"160 x 200","group":204},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"59552886","text":"beige","size":"180 x 200","group":204},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"39555051","text":"beige","size":"160 x 200","group":204},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm tibbleby beige","item_no":"99555053","text":"beige","size":"180 x 200","group":204},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget tibbleby beige","item_no":"69555101","text":"beige","size":"160 x 200","group":205},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget tibbleby beige","item_no":"69555097","text":"beige","size":"180 x 200","group":205},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget tibbleby beige","item_no":"89552856","text":"beige","size":"160 x 200","group":205},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget tibbleby beige","item_no":"59552891","text":"beige","size":"180 x 200","group":205},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget tibbleby beige","item_no":"39555089","text":"beige","size":"160 x 200","group":205},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget tibbleby beige","item_no":"59555093","text":"beige","size":"180 x 200","group":205},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm tibbleby green","item_no":"09555118","text":"green","size":"160 x 200","group":206},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmmedium firmnisseholm tibbleby green","item_no":"19555127","text":"green","size":"180 x 200","group":206},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm tibbleby green","item_no":"29552859","text":"green","size":"160 x 200","group":206},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g firmnisseholm tibbleby green","item_no":"39552887","text":"green","size":"180 x 200","group":206},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm tibbleby green","item_no":"09555081","text":"green","size":"160 x 200","group":206},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"valev\u00e5g medium firmnisseholm tibbleby green","item_no":"79555110","text":"green","size":"180 x 200","group":206},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget tibbleby green","item_no":"49555178","text":"green","size":"160 x 200","group":207},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmmedium firmnordberget tibbleby green","item_no":"69555182","text":"green","size":"180 x 200","group":207},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget tibbleby green","item_no":"69552862","text":"green","size":"160 x 200","group":207},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda firmnordberget tibbleby green","item_no":"39552892","text":"green","size":"180 x 200","group":207},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget tibbleby green","item_no":"19555170","text":"green","size":"160 x 200","group":207},{"product_name":"lillfj\u00e4llet","product_type_name":"divan bed storage","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"v\u00e5gstranda medium firmnordberget tibbleby green","item_no":"39555174","text":"green","size":"180 x 200","group":207},{"product_name":"linan\u00e4s","product_type_name":"sofa protector f w chs longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle dark green","item_no":"40564403","text":"dark green","size":"140 x 200","group":208},{"product_name":"linan\u00e4s","product_type_name":"sofa protector seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle dark green","item_no":"00564400","text":"dark green","size":"140 x 200","group":209},{"product_name":"linan\u00e4s","product_type_name":"sofa protector seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle dark green","item_no":"60564402","text":"dark green","size":"140 x 200","group":209},{"product_name":"lind\u00e5kra","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa bright orange","item_no":"70582617","text":"bright orange","size":"140 x 200","group":210},{"product_name":"lind\u00e5kra","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vissle dark grey","item_no":"20582610","text":"dark grey","size":"67 x 47","group":210},{"product_name":"lycksele","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vansbro bright green","item_no":"80479747","text":"bright green","size":"140 x 200","group":211},{"product_name":"lycksele","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vansbro dark grey","item_no":"90479756","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":211},{"product_name":"lycksele","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa light grey","item_no":"90479737","text":"light grey","size":"140 x 200","group":211},{"product_name":"lycksele","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tutstad multicolour","item_no":"00479690","text":"multicolour","size":"140 x 200","group":211},{"product_name":"lycksele","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"ransta natural","item_no":"10479675","text":"natural","size":"140 x 200","group":211},{"product_name":"lycksele h\u00e5vet","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vansbro bright green","item_no":"29387138","text":"bright green","size":"67 x 47","group":212},{"product_name":"lycksele h\u00e5vet","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vansbro dark grey","item_no":"89387140","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":212},{"product_name":"lycksele h\u00e5vet","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa light grey","item_no":"19387030","text":"light grey","size":"140 x 200","group":212},{"product_name":"lycksele h\u00e5vet","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tutstad multicolour","item_no":"69387141","text":"multicolour","size":"67 x 47","group":212},{"product_name":"lycksele h\u00e5vet","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"ransta natural","item_no":"49387024","text":"natural","size":"67 x 47","group":212},{"product_name":"lycksele l\u00f6v\u00e5s","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vansbro bright green","item_no":"39387128","text":"bright green","size":"140 x 200","group":213},{"product_name":"lycksele l\u00f6v\u00e5s","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vansbro dark grey","item_no":"59387132","text":"dark grey","size":"67 x 47","group":213},{"product_name":"lycksele l\u00f6v\u00e5s","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa light grey","item_no":"09387035","text":"light grey","size":"140 x 200","group":213},{"product_name":"lycksele l\u00f6v\u00e5s","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tutstad multicolour","item_no":"09387144","text":"multicolour","size":"140 x 200","group":213},{"product_name":"lycksele l\u00f6v\u00e5s","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"ransta natural","item_no":"99387007","text":"natural","size":"67 x 47","group":213},{"product_name":"lycksele murbo","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vansbro bright green","item_no":"89387121","text":"bright green","size":"140 x 200","group":214},{"product_name":"lycksele murbo","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vansbro dark grey","item_no":"89387135","text":"grey","size":"140 x 200","group":214},{"product_name":"lycksele murbo","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa light grey","item_no":"09387040","text":"light grey","size":"140 x 200","group":214},{"product_name":"lycksele murbo","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"tutstad multicolour","item_no":"99387149","text":"multicolour","size":"67 x 47","group":214},{"product_name":"lycksele murbo","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"ransta natural","item_no":"49387019","text":"natural","size":"67 x 47","group":214},{"product_name":"l\u00e5ngaryd","product_type_name":"leg","material":"wood including board","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"oak","item_no":"20509511","text":"beige brown","size":"140 x 200","group":215},{"product_name":"l\u00e5ngaryd","product_type_name":"leg","material":"metal","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chrome effect","item_no":"20509498","text":"grey","size":"140 x 200","group":215},{"product_name":"l\u00f6va","product_type_name":"bed canopy","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep accessories","valdes_text_en":"leafgreen","item_no":"80542126","text":"green","size":"90 x 200","group":216},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stained oak veneer","item_no":"19022549","text":"beige","size":"160 x 200","group":217},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stained oak veneer","item_no":"99022550","text":"beige","size":"180 x 200","group":217},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stained oak veneerlindb\u00e5den","item_no":"49495014","text":"beige","size":"160 x 200","group":217},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stained oak veneerlindb\u00e5den","item_no":"19495015","text":"beige","size":"180 x 200","group":217},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stained oak veneerlur\u00f6y","item_no":"59027390","text":"beige","size":"160 x 200","group":217},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stained oak veneerlur\u00f6y","item_no":"99027393","text":"beige","size":"180 x 200","group":217},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stained oak veneerl\u00f6nset","item_no":"69175059","text":"beige","size":"160 x 200","group":218},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white stained oak veneerl\u00f6nset","item_no":"79175068","text":"beige","size":"180 x 200","group":218},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blue","item_no":"29559950","text":"blue","size":"160 x 200","group":218},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blue","item_no":"09559965","text":"blue","size":"180 x 200","group":218},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelindb\u00e5den","item_no":"79559938","text":"blue","size":"160 x 200","group":218},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelindb\u00e5den","item_no":"69559953","text":"blue","size":"180 x 200","group":218},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelur\u00f6y","item_no":"59559939","text":"blue","size":"160 x 200","group":219},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelur\u00f6y","item_no":"49559954","text":"blue","size":"180 x 200","group":219},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluel\u00f6nset","item_no":"39559940","text":"blue","size":"160 x 200","group":219},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluel\u00f6nset","item_no":"19559955","text":"blue","size":"180 x 200","group":219},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"40249485","text":"white","size":"120 x 200","group":219},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"29931596","text":"white","size":"140 x 200","group":219},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"09929373","text":"white","size":"160 x 200","group":220},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"29931600","text":"white","size":"180 x 200","group":220},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"00249487","text":"white","size":"90 x 200","group":220},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"59494962","text":"white","size":"140 x 200","group":220},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"89494970","text":"white","size":"160 x 200","group":220},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"29494973","text":"white","size":"180 x 200","group":220},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"19494978","text":"white","size":"90 x 200","group":221},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"99009558","text":"white","size":"120 x 200","group":221},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"69002431","text":"white","size":"140 x 200","group":221},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"29002433","text":"white","size":"160 x 200","group":221},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"79002435","text":"white","size":"180 x 200","group":221},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"19009562","text":"white","size":"90 x 200","group":221},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"69019083","text":"white","size":"140 x 200","group":222},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"69019144","text":"white","size":"140 x 200","group":222},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"19019085","text":"white","size":"160 x 200","group":222},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"79019087","text":"white","size":"180 x 200","group":222},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"29019594","text":"white","size":"90 x 200","group":222},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blue","item_no":"69559948","text":"blue","size":"160 x 200","group":223},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blue","item_no":"79559943","text":"blue","size":"160 x 200","group":223},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blue","item_no":"59559958","text":"blue","size":"180 x 200","group":223},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"blue","item_no":"59559963","text":"blue","size":"180 x 200","group":223},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelindb\u00e5den","item_no":"19559941","text":"blue","size":"160 x 200","group":223},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelindb\u00e5den","item_no":"29559945","text":"blue","size":"160 x 200","group":223},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelindb\u00e5den","item_no":"19559960","text":"blue","size":"180 x 200","group":224},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelindb\u00e5den","item_no":"99559956","text":"blue","size":"180 x 200","group":224},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelur\u00f6y","item_no":"49559949","text":"blue","size":"160 x 200","group":224},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelur\u00f6y","item_no":"59559944","text":"blue","size":"160 x 200","group":224},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelur\u00f6y","item_no":"39559959","text":"blue","size":"180 x 200","group":224},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluelur\u00f6y","item_no":"39559964","text":"blue","size":"180 x 200","group":224},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluel\u00f6nset","item_no":"89559947","text":"blue","size":"160 x 200","group":225},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluel\u00f6nset","item_no":"99559942","text":"blue","size":"160 x 200","group":225},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluel\u00f6nset","item_no":"79559957","text":"blue","size":"180 x 200","group":225},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"bluel\u00f6nset","item_no":"79559962","text":"blue","size":"180 x 200","group":225},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"69068224","text":"white","size":"120 x 200","group":225},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"39931609","text":"white","size":"140 x 200","group":225},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"59175955","text":"white","size":"140 x 200","group":226},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"39047921","text":"white","size":"160 x 200","group":226},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"99931611","text":"white","size":"160 x 200","group":226},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"19175957","text":"white","size":"180 x 200","group":226},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"59931613","text":"white","size":"180 x 200","group":226},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"79012991","text":"white","size":"90 x 200","group":226},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"09495006","text":"white","size":"140 x 200","group":227},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"59494995","text":"white","size":"140 x 200","group":227},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"19494997","text":"white","size":"160 x 200","group":227},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"69495008","text":"white","size":"160 x 200","group":227},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"29495010","text":"white","size":"180 x 200","group":227},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"99494998","text":"white","size":"180 x 200","group":227},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"39495000","text":"white","size":"90 x 200","group":228},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"99047744","text":"white","size":"120 x 200","group":228},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"19175976","text":"white","size":"140 x 200","group":228},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"39002437","text":"white","size":"140 x 200","group":228},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"79002440","text":"white","size":"160 x 200","group":228},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"79175983","text":"white","size":"160 x 200","group":228},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"39002442","text":"white","size":"180 x 200","group":229},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"99175977","text":"white","size":"180 x 200","group":229},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"29011507","text":"white","size":"90 x 200","group":229},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"49176074","text":"white","size":"140 x 200","group":229},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"69019224","text":"white","size":"140 x 200","group":229},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"19019226","text":"white","size":"160 x 200","group":229},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"79176082","text":"white","size":"160 x 200","group":230},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"79019228","text":"white","size":"180 x 200","group":230},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"79176077","text":"white","size":"180 x 200","group":230},{"product_name":"malm","product_type_name":"bed frame high w storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"89032738","text":"white","size":"90 x 200","group":230},{"product_name":"minnen","product_type_name":"ext bed frame slatted bed base","material":"metal","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"greyblue","item_no":"29580126","text":"greyblue","size":"80 x 200","group":231},{"product_name":"minnen","product_type_name":"ext bed frame slatted bed base","material":"metal","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"light pink","item_no":"79418806","text":"light pink","size":"80 x 200","group":231},{"product_name":"minnen","product_type_name":"ext bed frame slatted bed base","material":"metal","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"29123958","text":"white","size":"80 x 200","group":231},{"product_name":"mydal","product_type_name":"bunk bed frame","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"pine","item_no":"00102452","text":"beige","size":"90 x 200","group":232},{"product_name":"mydal","product_type_name":"bunk bed frame","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"20467629","text":"white","size":"90 x 200","group":232},{"product_name":"nattapa","product_type_name":"guard rail","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"50465761","text":"white","size":"80 x 200","group":233},{"product_name":"neiden","product_type_name":"bed frame","material":"solid wood","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"pine","item_no":"90395243","text":"beige","size":"160 x 200","group":234},{"product_name":"neiden","product_type_name":"bed frame","material":"solid wood","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"pine","item_no":"40395245","text":"beige","size":"90 x 200","group":234},{"product_name":"neiden","product_type_name":"bed frame","material":"solid wood","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"pinelindb\u00e5den","item_no":"69496003","text":"beige","size":"160 x 200","group":234},{"product_name":"neiden","product_type_name":"bed frame","material":"solid wood","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"pinelindb\u00e5den","item_no":"49496004","text":"beige","size":"90 x 200","group":234},{"product_name":"neiden","product_type_name":"bed frame","material":"solid wood","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"pinelur\u00f6y","item_no":"49248603","text":"beige","size":"160 x 200","group":234},{"product_name":"neiden","product_type_name":"bed frame","material":"solid wood","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"pinelur\u00f6y","item_no":"59248612","text":"beige","size":"90 x 200","group":234},{"product_name":"nordli","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"anthracite","item_no":"30372777","text":"anthracite","size":"120 x 200","group":235},{"product_name":"nordli","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"anthracite","item_no":"80372789","text":"anthracite","size":"90 x 200","group":235},{"product_name":"nordli","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"70349855","text":"white","size":"120 x 200","group":235},{"product_name":"nordli","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"00349849","text":"white","size":"160 x 200","group":235},{"product_name":"nordli","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"20349853","text":"white","size":"180 x 200","group":235},{"product_name":"nordli","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"60349851","text":"white","size":"90 x 200","group":235},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"naggen beige","item_no":"40546621","text":"beige","size":"140 x 200","group":236},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skartofta blacklight grey","item_no":"20546622","text":"black light grey","size":"140 x 200","group":236},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"naggen dark grey","item_no":"40546635","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":236},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"skartofta redbrown","item_no":"50547842","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":236},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"foam mattress","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"firm","item_no":"50340163","text":"None","size":"140 x 200","group":237},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"foam mattressnaggen beige","item_no":"69499997","text":"beige","size":"140 x 200","group":238},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"pocket spring mattressknisa greybeige","item_no":"89306361","text":"beige","size":"140 x 200","group":238},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"pocket spring mattressnaggen beige","item_no":"59494617","text":"beige","size":"140 x 200","group":238},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"foam mattressknisa greybeige","item_no":"39306368","text":"beige grey","size":"140 x 200","group":238},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"foam mattressskartofta blacklight grey","item_no":"99499991","text":"black grey","size":"140 x 200","group":238},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"pocket spring mattressskartofta blacklight grey","item_no":"89494611","text":"black grey","size":"140 x 200","group":238},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"foam mattressskartofta redbrown","item_no":"79499992","text":"brown red","size":"140 x 200","group":239},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"pocket spring mattressskartofta redbrown","item_no":"69494631","text":"brown red","size":"140 x 200","group":239},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"foam mattress naggendark grey","item_no":"89499982","text":"grey","size":"140 x 200","group":239},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"pocket spring mattress naggendark grey","item_no":"99494620","text":"grey","size":"140 x 200","group":239},{"product_name":"nyhamn","product_type_name":"threeseat sofabed cover","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa greybeige","item_no":"10341598","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":240},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame door drawers","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitefonnes","item_no":"39336563","text":"white","size":"142 x 244","group":241},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame door drawers","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitefonnes","item_no":"49325385","text":"white","size":"142 x 244","group":241},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame door drawers","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitefonnes white","item_no":"99325383","text":"white","size":"140 x 244","group":241},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame doors","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"29336554","text":"white","size":"143 x 244","group":242},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame doors drawers","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitefonnes","item_no":"09324284","text":"white","size":"140 x 244","group":243},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame drawers","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitefonnes","item_no":"89302914","text":"white","size":"140 x 244","group":244},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame drawers","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitefonnes","item_no":"89326463","text":"white","size":"140 x 244","group":244},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame drawers","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitefonnes","item_no":"09302913","text":"white","size":"142 x 244","group":244},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame drawers","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitefonnes","item_no":"99302918","text":"white","size":"142 x 244","group":244},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"10453086","text":"white","size":"140 x 200","group":245},{"product_name":"platsa","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"39336539","text":"white","size":"140 x 244","group":245},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"70362470","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":246},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"10362468","text":"beige","size":"55 x 50","group":246},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"knisa light beige","item_no":"00394318","text":"beige","size":"55 x 50","group":246},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"knisa black","item_no":"20394317","text":"black","size":"55 x 50","group":246},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"90362469","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":246},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"glose dark brown","item_no":"60094595","text":"dark brown","size":"55 x 50","group":246},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"00560529","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":247},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"skiftebo dark grey","item_no":"90492847","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":247},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"glose eggshell","item_no":"30105901","text":"eggshell","size":"55 x 50","group":247},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"gunnared light green","item_no":"10549391","text":"green","size":"55 x 50","group":247},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"skiftebo yellow","item_no":"50489559","text":"yellow","size":"55 x 50","group":247},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion low back","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"vissle black","item_no":"60582203","text":"black","size":"55 x 50","group":248},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion low back","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"katorp natural colourbeige","item_no":"80582202","text":"natural colourbeige","size":"55 x 50","group":248},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"armchair cushion low back","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"vissle red","item_no":"40582204","text":"red","size":"55 x 50","group":248},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"70362521","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":249},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"30362523","text":"beige","size":"55 x 50","group":249},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"knisa black","item_no":"60394320","text":"black","size":"55 x 50","group":249},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"50362522","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":249},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"glose dark brown","item_no":"30094592","text":"dark brown","size":"55 x 50","group":249},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"50560536","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":249},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"skiftebo dark grey","item_no":"60492858","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":250},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"glose eggshell","item_no":"30105897","text":"eggshell","size":"55 x 50","group":250},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"gunnared light green","item_no":"80549397","text":"green","size":"55 x 50","group":250},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"knisa light beige","item_no":"40394321","text":"light beige","size":"55 x 50","group":250},{"product_name":"po\u00e4ng","product_type_name":"footstool cushion","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"skiftebo yellow","item_no":"80489567","text":"yellow","size":"55 x 50","group":250},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge anthracite","item_no":"90567461","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":251},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"10493761","text":"beige","size":"55 x 50","group":251},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"20493765","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":251},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna dark greyblue","item_no":"70567513","text":"dark greyblue","size":"55 x 50","group":251},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle grey","item_no":"20493751","text":"grey","size":"55 x 50","group":251},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna greybrown","item_no":"50567533","text":"greybrown","size":"55 x 50","group":251},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"40567473","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":252},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge rust","item_no":"20567493","text":"rust","size":"55 x 50","group":252},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle yellowbrown","item_no":"30567242","text":"yellowbrown","size":"55 x 50","group":252},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuekelinge anthracite","item_no":"90567456","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":253},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge anthracite","item_no":"00567451","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":253},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge anthracite","item_no":"30567440","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":253},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuegunnared beige","item_no":"60493990","text":"beige","size":"55 x 50","group":253},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"10493799","text":"beige","size":"55 x 50","group":253},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"30493821","text":"beige","size":"55 x 50","group":253},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuegunnared dark grey","item_no":"90493998","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":254},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"10493803","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":254},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared dark grey","item_no":"40493825","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":254},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuefridtuna dark greyblue","item_no":"50567528","text":"dark greyblue","size":"55 x 50","group":254},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna dark greyblue","item_no":"60567518","text":"dark greyblue","size":"55 x 50","group":254},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna dark greyblue","item_no":"60567523","text":"dark greyblue","size":"55 x 50","group":254},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuevissle grey","item_no":"20493968","text":"grey","size":"55 x 50","group":255},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle grey","item_no":"20493807","text":"grey","size":"55 x 50","group":255},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle grey","item_no":"80493791","text":"grey","size":"55 x 50","group":255},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuefridtuna greybrown","item_no":"30567548","text":"greybrown","size":"55 x 50","group":255},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna greybrown","item_no":"40567538","text":"greybrown","size":"55 x 50","group":255},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna greybrown","item_no":"40567543","text":"greybrown","size":"55 x 50","group":255},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuekelinge greyturquoise","item_no":"20567488","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":256},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"30567478","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":256},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"30567483","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":256},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuekelinge rust","item_no":"70567508","text":"rust","size":"55 x 50","group":256},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge rust","item_no":"10567498","text":"rust","size":"55 x 50","group":256},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge rust","item_no":"80567503","text":"rust","size":"55 x 50","group":256},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuevissle yellowbrown","item_no":"20567252","text":"yellowbrown","size":"55 x 50","group":257},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle yellowbrown","item_no":"20567247","text":"yellowbrown","size":"55 x 50","group":257},{"product_name":"p\u00e4rup","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"vissle yellowbrown","item_no":"50567236","text":"yellowbrown","size":"55 x 50","group":257},{"product_name":"ramnefj\u00e4ll","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"69552744","text":"light beige","size":"160 x 200","group":258},{"product_name":"ramnefj\u00e4ll","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"89560173","text":"light beige","size":"180 x 200","group":258},{"product_name":"ramnefj\u00e4ll","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kilanda light beigelur\u00f6y","item_no":"19552751","text":"light beige","size":"160 x 200","group":258},{"product_name":"ramnefj\u00e4ll","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kilanda light beigelur\u00f6y","item_no":"29560171","text":"light beige","size":"180 x 200","group":258},{"product_name":"rocksj\u00f6n","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"klovsta greywhite","item_no":"90546789","text":"greywhite","size":"55 x 50","group":259},{"product_name":"rocksj\u00f6n","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"80557194","text":"light beige","size":"55 x 50","group":259},{"product_name":"rocksj\u00f6n","product_type_name":"cover armchair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"70546790","text":"white","size":"55 x 50","group":259},{"product_name":"rocksj\u00f6n","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"klovsta greywhite","item_no":"90557202","text":"greywhite","size":"55 x 50","group":260},{"product_name":"rocksj\u00f6n","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"70557199","text":"light beige","size":"55 x 50","group":260},{"product_name":"rocksj\u00f6n","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"30557200","text":"white","size":"55 x 50","group":260},{"product_name":"rocksj\u00f6n","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"klovsta greywhite","item_no":"50557223","text":"greywhite","size":"55 x 50","group":261},{"product_name":"rocksj\u00f6n","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"70557222","text":"light beige","size":"55 x 50","group":261},{"product_name":"rocksj\u00f6n","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"30557224","text":"white","size":"55 x 50","group":261},{"product_name":"r\u00f6deby","product_type_name":"armrest tray","material":"bamboo","pa_name":"sofa tables","valdes_text_en":"bamboo","item_no":"40417577","text":"beige","size":"67 x 46","group":262},{"product_name":"r\u00f6deby","product_type_name":"armrest tray","material":"bamboo","pa_name":"sofa tables","valdes_text_en":"black","item_no":"20502939","text":"black","size":"67 x 46","group":262},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"diser\u00f6d brown","item_no":"30490380","text":"brown","size":"160 x 200","group":263},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"diser\u00f6d brown","item_no":"70490383","text":"brown","size":"180 x 200","group":263},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"diser\u00f6d brownlindb\u00e5den","item_no":"39496537","text":"brown","size":"160 x 200","group":263},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"diser\u00f6d brownlindb\u00e5den","item_no":"19496538","text":"brown","size":"180 x 200","group":263},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"diser\u00f6d brownlur\u00f6y","item_no":"19496487","text":"brown","size":"160 x 200","group":263},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"diser\u00f6d brownlur\u00f6y","item_no":"39496472","text":"brown","size":"180 x 200","group":263},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"diser\u00f6d brownl\u00f6nset","item_no":"19496500","text":"brown","size":"160 x 200","group":264},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"diser\u00f6d brownl\u00f6nset","item_no":"59496503","text":"brown","size":"180 x 200","group":264},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gr\u00e4sbo white","item_no":"00559371","text":"white","size":"160 x 200","group":264},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gr\u00e4sbo white","item_no":"60559373","text":"white","size":"180 x 200","group":264},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gr\u00e4sbo whitelindb\u00e5den","item_no":"89502687","text":"white","size":"160 x 200","group":264},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gr\u00e4sbo whitelindb\u00e5den","item_no":"19502695","text":"white","size":"180 x 200","group":264},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gr\u00e4sbo whitelur\u00f6y","item_no":"09502691","text":"white","size":"160 x 200","group":265},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gr\u00e4sbo whitelur\u00f6y","item_no":"59502698","text":"white","size":"180 x 200","group":265},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gr\u00e4sbo whitel\u00f6nset","item_no":"89502692","text":"white","size":"160 x 200","group":265},{"product_name":"sagesund","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"gr\u00e4sbo whitel\u00f6nset","item_no":"39502699","text":"white","size":"180 x 200","group":265},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"79570709","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":266},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"89570756","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":266},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"89570780","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":266},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"39570711","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":266},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"49570758","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":266},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"79570785","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":266},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"19570712","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":267},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"39570792","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":267},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"89570761","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":267},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"09570699","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":267},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"79570747","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":267},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"79570766","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":267},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"19570750","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":268},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"19570774","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":268},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"49570701","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":268},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"09570798","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":268},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"19570707","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":268},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"79570752","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":268},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"39570754","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":269},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"39570805","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":269},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynisseholm white","item_no":"99570708","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":269},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"29570679","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":269},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"59570786","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":269},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"69570719","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":269},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"09570680","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":270},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"09570722","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":270},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"19570793","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":270},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"59570767","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":270},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"99570671","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":270},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"99570713","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":270},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"69570724","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":271},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"79570672","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":271},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"89570775","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":271},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"49570715","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":271},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"69570677","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":271},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"89570799","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":271},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"09570717","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":272},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"19570806","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":272},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynordberget white","item_no":"49570678","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":272},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"19570745","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":272},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"39570693","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":272},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"49570782","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":272},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"09570741","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":273},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"19570694","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":273},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"39570787","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":273},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"69570743","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":273},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"89570695","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":273},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"99570794","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":273},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"29570684","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":274},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"39570768","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":274},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"79570733","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":274},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"29570735","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":274},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"69570776","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":274},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"99570685","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":274},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"29570801","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":275},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"79570691","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":275},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"89570737","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":275},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"49570739","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":275},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"59570692","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":275},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark greynorrsele white","item_no":"99570807","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":275},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"29570702","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":276},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"29570783","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":276},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"69570757","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":276},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"09570703","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":276},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"09570760","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":276},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"19570788","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":276},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"69570762","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":277},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"69570795","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":277},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"89570704","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":277},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"59570748","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":277},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"69570696","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":277},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"79570771","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":277},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"49570697","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":278},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"49570777","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":278},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"99570751","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":278},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"09570802","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":278},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"59570705","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":278},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"59570753","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":278},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"09570755","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":279},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"39570706","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":279},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynisseholm white","item_no":"79570808","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":279},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"29570721","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":279},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"59570673","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":279},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"99570789","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":279},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"39570674","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":280},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"49570796","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":280},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"89570723","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":280},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"59570668","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":280},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"59570772","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":280},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"79570714","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":280},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"29570778","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":281},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"39570669","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":281},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"39570725","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":281},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"09570675","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":281},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"29570716","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":281},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"89570803","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":281},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"59570809","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":282},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"89570676","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":282},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynordberget white","item_no":"89570718","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":282},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"09570784","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":282},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"79570686","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":282},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"99570746","text":"dark grey white","size":"105 x 200","group":282},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"59570687","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":283},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"79570790","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":283},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"89570742","text":"dark grey white","size":"120 x 200","group":283},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"29570797","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":283},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"39570688","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":283},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"49570744","text":"dark grey white","size":"140 x 200","group":283},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"39570773","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":284},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"59570734","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":284},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"69570682","text":"dark grey white","size":"160 x 200","group":284},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"09570736","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":284},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"09570779","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":284},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"49570683","text":"dark grey white","size":"180 x 200","group":284},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"19570689","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":285},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"69570738","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":285},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"69570804","text":"dark grey white","size":"80 x 200","group":285},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"29570740","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":285},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"39570810","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":285},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark greynorrsele white","item_no":"99570690","text":"dark grey white","size":"90 x 200","group":285},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark grey","item_no":"99414666","text":"grey","size":"160 x 200","group":286},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark grey","item_no":"29414660","text":"grey","size":"180 x 200","group":286},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmdark grey","item_no":"59414668","text":"grey","size":"160 x 200","group":286},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmdark grey","item_no":"49414664","text":"grey","size":"180 x 200","group":286},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark grey","item_no":"79414667","text":"grey","size":"160 x 200","group":286},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark grey","item_no":"09414661","text":"grey","size":"180 x 200","group":286},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark grey","item_no":"80322191","text":"dark grey","size":"105 x 200","group":287},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark grey","item_no":"70307327","text":"dark grey","size":"120 x 200","group":287},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark grey","item_no":"50307333","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":287},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark grey","item_no":"00322190","text":"dark grey","size":"80 x 200","group":287},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark grey","item_no":"20307320","text":"dark grey","size":"90 x 200","group":287},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark grey","item_no":"40322193","text":"dark grey","size":"105 x 200","group":287},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark grey","item_no":"40309870","text":"dark grey","size":"120 x 200","group":288},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark grey","item_no":"00309872","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":288},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark grey","item_no":"90322195","text":"dark grey","size":"80 x 200","group":288},{"product_name":"skotterud","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark grey","item_no":"30309875","text":"dark grey","size":"90 x 200","group":288},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnisseholm hillared beige","item_no":"99571114","text":"beige","size":"160 x 200","group":289},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnisseholm hillared beige","item_no":"29571117","text":"beige","size":"180 x 200","group":289},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnordberget hillared beige","item_no":"89571082","text":"beige","size":"160 x 200","group":289},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnordberget hillared beige","item_no":"19571085","text":"beige","size":"180 x 200","group":289},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnorrsele hillared beige","item_no":"59571093","text":"beige","size":"160 x 200","group":289},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnorrsele hillared beige","item_no":"89571096","text":"beige","size":"180 x 200","group":289},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm hillared beige","item_no":"49571121","text":"beige","size":"120 x 200","group":290},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm hillared beige","item_no":"09571123","text":"beige","size":"140 x 200","group":290},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm hillared beige","item_no":"69571115","text":"beige","size":"160 x 200","group":290},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm hillared beige","item_no":"09571118","text":"beige","size":"180 x 200","group":290},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget hillared beige","item_no":"79571087","text":"beige","size":"120 x 200","group":290},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget hillared beige","item_no":"19571090","text":"beige","size":"140 x 200","group":290},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget hillared beige","item_no":"09571081","text":"beige","size":"160 x 200","group":291},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget hillared beige","item_no":"49571084","text":"beige","size":"180 x 200","group":291},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele hillared beige","item_no":"49571098","text":"beige","size":"120 x 200","group":291},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele hillared beige","item_no":"69571101","text":"beige","size":"140 x 200","group":291},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele hillared beige","item_no":"79571092","text":"beige","size":"160 x 200","group":291},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele hillared beige","item_no":"09571095","text":"beige","size":"180 x 200","group":291},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm hillared beige","item_no":"29571122","text":"beige","size":"120 x 200","group":292},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm hillared beige","item_no":"89571124","text":"beige","size":"140 x 200","group":292},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm hillared beige","item_no":"49571116","text":"beige","size":"160 x 200","group":292},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm hillared beige","item_no":"69571120","text":"beige","size":"180 x 200","group":292},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget hillared beige","item_no":"59571088","text":"beige","size":"120 x 200","group":292},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget hillared beige","item_no":"99571091","text":"beige","size":"140 x 200","group":292},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget hillared beige","item_no":"69571083","text":"beige","size":"160 x 200","group":293},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget hillared beige","item_no":"99571086","text":"beige","size":"180 x 200","group":293},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele hillared beige","item_no":"89571100","text":"beige","size":"120 x 200","group":293},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele hillared beige","item_no":"49571102","text":"beige","size":"140 x 200","group":293},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele hillared beige","item_no":"39571094","text":"beige","size":"160 x 200","group":293},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele hillared beige","item_no":"69571097","text":"beige","size":"180 x 200","group":293},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnisseholm orrsta light grey","item_no":"19571071","text":"light grey","size":"160 x 200","group":294},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnisseholm orrsta light grey","item_no":"59571074","text":"light grey","size":"180 x 200","group":294},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnordberget orrsta light grey","item_no":"99571048","text":"light grey","size":"160 x 200","group":294},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnordberget orrsta light grey","item_no":"79571049","text":"light grey","size":"180 x 200","group":294},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnorrsele orrsta light grey","item_no":"69571059","text":"light grey","size":"160 x 200","group":294},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnorrsele orrsta light grey","item_no":"89571063","text":"light grey","size":"180 x 200","group":294},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm orrsta light grey","item_no":"89571077","text":"light grey","size":"120 x 200","group":295},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm orrsta light grey","item_no":"49571079","text":"light grey","size":"140 x 200","group":295},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm orrsta light grey","item_no":"99571072","text":"light grey","size":"160 x 200","group":295},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm orrsta light grey","item_no":"29571075","text":"light grey","size":"180 x 200","group":295},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget orrsta light grey","item_no":"49571055","text":"light grey","size":"120 x 200","group":295},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget orrsta light grey","item_no":"09571057","text":"light grey","size":"140 x 200","group":295},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget orrsta light grey","item_no":"39571051","text":"light grey","size":"160 x 200","group":296},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget orrsta light grey","item_no":"99571053","text":"light grey","size":"180 x 200","group":296},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele orrsta light grey","item_no":"19571066","text":"light grey","size":"120 x 200","group":296},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele orrsta light grey","item_no":"79571068","text":"light grey","size":"140 x 200","group":296},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele orrsta light grey","item_no":"49571060","text":"light grey","size":"160 x 200","group":296},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele orrsta light grey","item_no":"69571064","text":"light grey","size":"180 x 200","group":296},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm orrsta light grey","item_no":"69571078","text":"light grey","size":"120 x 200","group":297},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm orrsta light grey","item_no":"29571080","text":"light grey","size":"140 x 200","group":297},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm orrsta light grey","item_no":"79571073","text":"light grey","size":"160 x 200","group":297},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm orrsta light grey","item_no":"09571076","text":"light grey","size":"180 x 200","group":297},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget orrsta light grey","item_no":"29571056","text":"light grey","size":"120 x 200","group":297},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget orrsta light grey","item_no":"89571058","text":"light grey","size":"140 x 200","group":297},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget orrsta light grey","item_no":"19571052","text":"light grey","size":"160 x 200","group":298},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget orrsta light grey","item_no":"79571054","text":"light grey","size":"180 x 200","group":298},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele orrsta light grey","item_no":"99571067","text":"light grey","size":"120 x 200","group":298},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele orrsta light grey","item_no":"59571069","text":"light grey","size":"140 x 200","group":298},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele orrsta light grey","item_no":"09571062","text":"light grey","size":"160 x 200","group":298},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele orrsta light grey","item_no":"39571065","text":"light grey","size":"180 x 200","group":298},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnisseholm gunnared medium grey","item_no":"99571147","text":"medium grey","size":"160 x 200","group":299},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnisseholm gunnared medium grey","item_no":"19571151","text":"medium grey","size":"180 x 200","group":299},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnordberget gunnared medium grey","item_no":"59571125","text":"medium grey","size":"160 x 200","group":299},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnordberget gunnared medium grey","item_no":"99571128","text":"medium grey","size":"180 x 200","group":299},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnorrsele gunnared medium grey","item_no":"29571136","text":"medium grey","size":"160 x 200","group":299},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnorrsele gunnared medium grey","item_no":"49571140","text":"medium grey","size":"180 x 200","group":299},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm gunnared medium grey","item_no":"59571154","text":"medium grey","size":"120 x 200","group":300},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm gunnared medium grey","item_no":"09571156","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":300},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm gunnared medium grey","item_no":"79571148","text":"medium grey","size":"160 x 200","group":300},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnisseholm gunnared medium grey","item_no":"99571152","text":"medium grey","size":"180 x 200","group":300},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget gunnared medium grey","item_no":"19571132","text":"medium grey","size":"120 x 200","group":300},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget gunnared medium grey","item_no":"79571134","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":300},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget gunnared medium grey","item_no":"39571126","text":"medium grey","size":"160 x 200","group":301},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnordberget gunnared medium grey","item_no":"59571130","text":"medium grey","size":"180 x 200","group":301},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele gunnared medium grey","item_no":"89571143","text":"medium grey","size":"120 x 200","group":301},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele gunnared medium grey","item_no":"39571145","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":301},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele gunnared medium grey","item_no":"09571137","text":"medium grey","size":"160 x 200","group":301},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnorrsele gunnared medium grey","item_no":"29571141","text":"medium grey","size":"180 x 200","group":301},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm gunnared medium grey","item_no":"29571155","text":"medium grey","size":"120 x 200","group":302},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm gunnared medium grey","item_no":"89571157","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":302},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm gunnared medium grey","item_no":"39571150","text":"medium grey","size":"160 x 200","group":302},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnisseholm gunnared medium grey","item_no":"79571153","text":"medium grey","size":"180 x 200","group":302},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget gunnared medium grey","item_no":"99571133","text":"medium grey","size":"120 x 200","group":302},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget gunnared medium grey","item_no":"49571135","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":302},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget gunnared medium grey","item_no":"19571127","text":"medium grey","size":"160 x 200","group":303},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnordberget gunnared medium grey","item_no":"39571131","text":"medium grey","size":"180 x 200","group":303},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele gunnared medium grey","item_no":"69571144","text":"medium grey","size":"120 x 200","group":303},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele gunnared medium grey","item_no":"19571146","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":303},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele gunnared medium grey","item_no":"89571138","text":"medium grey","size":"160 x 200","group":303},{"product_name":"skotterud rykkinn","product_type_name":"mattress headboard","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnorrsele gunnared medium grey","item_no":"09571142","text":"medium grey","size":"180 x 200","group":303},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"49570555","text":"dark beige white","size":"105 x 200","group":304},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"69570521","text":"dark beige white","size":"105 x 200","group":304},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"89570619","text":"dark beige white","size":"105 x 200","group":304},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"09570557","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":304},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"29570622","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":304},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"49570522","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":304},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"29570523","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":305},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"69570559","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":305},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"99570628","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":305},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"29570655","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":305},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"39570508","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":305},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"99570553","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":305},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"59570512","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":306},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"69570564","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":306},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"89570662","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":306},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"09570642","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":306},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"19570566","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":306},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"79570525","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":306},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"59570526","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":307},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"79570568","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":307},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenisseholm white","item_no":"79570648","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":307},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"09570623","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":307},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"19570533","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":307},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"79570592","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":307},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"39570594","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":308},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"79570629","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":308},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"99570534","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":308},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"09570656","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":308},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"19570509","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":308},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"79570587","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":308},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"39570513","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":309},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"49570598","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":309},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"69570663","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":309},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"49570536","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":309},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"89570600","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":309},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"89570643","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":309},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"29570537","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":310},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"49570602","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":310},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigenordberget white","item_no":"59570649","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":310},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"59570545","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":310},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"59570611","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":310},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"89570624","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":310},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"19570613","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":311},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"39570546","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":311},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"39570631","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":311},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"09570604","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":311},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"79570511","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":311},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"89570657","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":311},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"19570514","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":312},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"29570617","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":312},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"49570664","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":312},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"09570543","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":312},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"59570606","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":312},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"19570608","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":312},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"89570544","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":313},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"29570556","text":"dark beige white","size":"105 x 200","group":313},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"39570527","text":"dark beige white","size":"105 x 200","group":313},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"49570621","text":"dark beige white","size":"105 x 200","group":313},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"19570528","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":313},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"59570625","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":313},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"89570558","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":314},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"19570632","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":314},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"29570561","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":314},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"99570529","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":314},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"69570658","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":314},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"79570554","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":314},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"89570515","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":315},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"19570665","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":315},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"29570518","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":315},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"39570565","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":315},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"39570645","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":315},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"59570531","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":315},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"99570567","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":316},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"39570532","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":316},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"59570569","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":316},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenisseholm white","item_no":"99570652","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":316},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"09570538","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":316},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"39570626","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":316},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"59570593","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":317},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"09570595","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":317},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"89570539","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":317},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"99570633","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":317},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"49570659","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":317},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"59570588","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":317},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"69570516","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":318},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"09570519","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":318},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"29570599","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":318},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"99570666","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":318},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"19570646","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":318},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"49570541","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":318},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"69570601","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":319},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"29570542","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":319},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"29570603","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":319},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigenordberget white","item_no":"79570653","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":319},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"19570627","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":319},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"39570612","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":319},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"59570550","text":"dark beige white","size":"120 x 200","group":320},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"39570551","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":320},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"79570634","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":320},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"99570614","text":"dark beige white","size":"140 x 200","group":320},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"09570661","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":320},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"49570517","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":320},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"79570605","text":"dark beige white","size":"160 x 200","group":321},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"09570618","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":321},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"79570667","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":321},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"89570520","text":"dark beige white","size":"180 x 200","group":321},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"39570607","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":321},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"99570548","text":"dark beige white","size":"80 x 200","group":321},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"79570549","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":322},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm dark beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"99570609","text":"dark beige white","size":"90 x 200","group":322},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark beige","item_no":"39414669","text":"beige","size":"160 x 200","group":323},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark beige","item_no":"19414670","text":"beige","size":"180 x 200","group":323},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmdark beige","item_no":"09414675","text":"beige","size":"160 x 200","group":323},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmdark beige","item_no":"89414676","text":"beige","size":"180 x 200","group":323},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark beige","item_no":"99414671","text":"beige","size":"160 x 200","group":323},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark beige","item_no":"79414672","text":"beige","size":"180 x 200","group":323},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark beige","item_no":"10322689","text":"dark beige","size":"105 x 200","group":324},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark beige","item_no":"30307329","text":"dark beige","size":"120 x 200","group":324},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark beige","item_no":"70307332","text":"dark beige","size":"140 x 200","group":324},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark beige","item_no":"90322685","text":"dark beige","size":"80 x 200","group":324},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmdark beige","item_no":"40307319","text":"dark beige","size":"90 x 200","group":324},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark beige","item_no":"30322688","text":"dark beige","size":"105 x 200","group":324},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark beige","item_no":"50309879","text":"dark beige","size":"120 x 200","group":325},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark beige","item_no":"90309882","text":"dark beige","size":"140 x 200","group":325},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark beige","item_no":"20322684","text":"dark beige","size":"80 x 200","group":325},{"product_name":"sk\u00e5rer","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmdark beige","item_no":"20309885","text":"dark beige","size":"90 x 200","group":325},{"product_name":"sk\u00f6nab\u00e4ck","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa bright blue","item_no":"60582552","text":"bright blue","size":"67 x 47","group":326},{"product_name":"sk\u00f6nab\u00e4ck","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa dark grey","item_no":"70582542","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":326},{"product_name":"sk\u00f6nab\u00e4ck","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vissle yellowgreen","item_no":"60582547","text":"yellowgreen","size":"67 x 47","group":326},{"product_name":"slattum","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"knisa bright blue","item_no":"60571271","text":"bright blue","size":"160 x 200","group":327},{"product_name":"slattum","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle dark grey","item_no":"40571248","text":"dark grey","size":"160 x 200","group":327},{"product_name":"slattum","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle dark grey","item_no":"00571250","text":"dark grey","size":"180 x 200","group":327},{"product_name":"sl\u00e4kt","product_type_name":"bed frame slatted bed base","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"79227755","text":"white","size":"90 x 200","group":328},{"product_name":"sl\u00e4kt","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"89386070","text":"white","size":"90 x 200","group":329},{"product_name":"sl\u00e4kt","product_type_name":"bed frame underbed storage","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"89227731","text":"white","size":"90 x 200","group":330},{"product_name":"sl\u00e4kt","product_type_name":"bed frame w storageslatted bedbase","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"29291956","text":"white","size":"90 x 200","group":331},{"product_name":"sl\u00e4kt","product_type_name":"ext bed frame slatted bed base","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"19326428","text":"white","size":"80 x 200","group":332},{"product_name":"sl\u00e4kt","product_type_name":"ext bed frame slatted bed base","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"whitebirch","item_no":"69326609","text":"white","size":"80 x 200","group":332},{"product_name":"sl\u00e4kt","product_type_name":"headboard","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"birch","item_no":"90456415","text":"beige","size":"80 x 200","group":333},{"product_name":"sl\u00e4kt","product_type_name":"headboard","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"50456417","text":"white","size":"80 x 200","group":333},{"product_name":"sl\u00e4kt","product_type_name":"underbed storage","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"99239451","text":"white","size":"90 x 200","group":334},{"product_name":"sl\u00e4kt nattapa","product_type_name":"bed frame w guard railslat bd base","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"69563889","text":"white","size":"90 x 200","group":335},{"product_name":"sl\u00e4kt nattapa","product_type_name":"bed frm w strgguard rlslat bd bse","material":"metal","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"89563911","text":"white","size":"90 x 200","group":336},{"product_name":"sl\u00e4kt nattapa","product_type_name":"ext bed frm w guard rlslat bd base","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"59563899","text":"white","size":"80 x 200","group":337},{"product_name":"smedstorp","product_type_name":"legs sofa","material":"wood including board","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"oak natural","item_no":"40500369","text":"beige brown","size":"140 x 200","group":338},{"product_name":"smedstorp","product_type_name":"legs sofa","material":"wood including board","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"black","item_no":"60500368","text":"black","size":"140 x 200","group":338},{"product_name":"smyga","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"light grey","item_no":"60480780","text":"light grey","size":"90 x 200","group":339},{"product_name":"smyga","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"light grey","item_no":"59444142","text":"light grey","size":"90 x 200","group":340},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white birchwith desk drawers","item_no":"39435841","text":"white","size":"90 x 200","group":341},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white birchwith desk drawers","item_no":"49437463","text":"white","size":"90 x 200","group":341},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white framewith desk drawers","item_no":"79437452","text":"white","size":"90 x 200","group":341},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white framewith desk drawers","item_no":"89435594","text":"white","size":"90 x 200","group":341},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white whitewith desk drawers","item_no":"59428873","text":"white","size":"90 x 200","group":341},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white whitewith desk drawers","item_no":"99428866","text":"white","size":"90 x 200","group":341},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white whitewith desk shelves","item_no":"89520158","text":"white","size":"90 x 200","group":342},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white bluewith desk drawers","item_no":"59542637","text":"white blue","size":"90 x 200","group":342},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white bluewith desk drawers","item_no":"89542023","text":"white blue","size":"90 x 200","group":342},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white greywith desk drawers","item_no":"09435588","text":"white grey","size":"90 x 200","group":342},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white greywith desk drawers","item_no":"79437447","text":"white grey","size":"90 x 200","group":342},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white greywith desk shelves","item_no":"69520258","text":"white grey","size":"90 x 200","group":342},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white light greenwith desk drawers","item_no":"29542021","text":"white light green","size":"90 x 200","group":343},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white light greenwith desk drawers","item_no":"79542028","text":"white light green","size":"90 x 200","group":343},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white lilacwith desk drawers","item_no":"19542639","text":"white lilac","size":"90 x 200","group":343},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white lilacwith desk drawers","item_no":"39542025","text":"white lilac","size":"90 x 200","group":343},{"product_name":"sm\u00e5stad","product_type_name":"loft bed frame w desk storage","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"50454036","text":"white","size":"90 x 200","group":344},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"09570492","text":"beige white","size":"105 x 200","group":345},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"29570453","text":"beige white","size":"105 x 200","group":345},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"69570470","text":"beige white","size":"105 x 200","group":345},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"39570457","text":"beige white","size":"120 x 200","group":345},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"49570471","text":"beige white","size":"120 x 200","group":345},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"89570493","text":"beige white","size":"120 x 200","group":345},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"19570458","text":"beige white","size":"140 x 200","group":346},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"19570496","text":"beige white","size":"140 x 200","group":346},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"89570474","text":"beige white","size":"140 x 200","group":346},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"29570486","text":"beige white","size":"160 x 200","group":346},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"69570451","text":"beige white","size":"160 x 200","group":346},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"99570464","text":"beige white","size":"160 x 200","group":346},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"29570467","text":"beige white","size":"180 x 200","group":347},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"49570452","text":"beige white","size":"180 x 200","group":347},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"69570489","text":"beige white","size":"180 x 200","group":347},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"59570480","text":"beige white","size":"80 x 200","group":347},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"69570502","text":"beige white","size":"80 x 200","group":347},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"79570460","text":"beige white","size":"80 x 200","group":347},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"59570461","text":"beige white","size":"90 x 200","group":348},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"99570483","text":"beige white","size":"90 x 200","group":348},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenisseholm white","item_no":"99570505","text":"beige white","size":"90 x 200","group":348},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"29570472","text":"beige white","size":"120 x 200","group":348},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"69570494","text":"beige white","size":"120 x 200","group":348},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"79570441","text":"beige white","size":"120 x 200","group":348},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"39570443","text":"beige white","size":"140 x 200","group":349},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"59570475","text":"beige white","size":"140 x 200","group":349},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"99570497","text":"beige white","size":"140 x 200","group":349},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"09570487","text":"beige white","size":"160 x 200","group":349},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"29570434","text":"beige white","size":"160 x 200","group":349},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"69570465","text":"beige white","size":"160 x 200","group":349},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"09570468","text":"beige white","size":"180 x 200","group":350},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"49570490","text":"beige white","size":"180 x 200","group":350},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"79570436","text":"beige white","size":"180 x 200","group":350},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"39570481","text":"beige white","size":"80 x 200","group":350},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"49570447","text":"beige white","size":"80 x 200","group":350},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"49570503","text":"beige white","size":"80 x 200","group":350},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"09570449","text":"beige white","size":"90 x 200","group":351},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"79570484","text":"beige white","size":"90 x 200","group":351},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigenopakte white","item_no":"79570506","text":"beige white","size":"90 x 200","group":351},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"09570473","text":"beige white","size":"120 x 200","group":351},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"39570495","text":"beige white","size":"120 x 200","group":351},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"59570442","text":"beige white","size":"120 x 200","group":351},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"19570444","text":"beige white","size":"140 x 200","group":352},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"39570476","text":"beige white","size":"140 x 200","group":352},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"79570498","text":"beige white","size":"140 x 200","group":352},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"49570466","text":"beige white","size":"160 x 200","group":352},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"89570488","text":"beige white","size":"160 x 200","group":352},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"99570435","text":"beige white","size":"160 x 200","group":352},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"29570491","text":"beige white","size":"180 x 200","group":353},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"59570437","text":"beige white","size":"180 x 200","group":353},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"89570469","text":"beige white","size":"180 x 200","group":353},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"19570482","text":"beige white","size":"80 x 200","group":353},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"29570448","text":"beige white","size":"80 x 200","group":353},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"29570504","text":"beige white","size":"80 x 200","group":353},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"49570485","text":"beige white","size":"90 x 200","group":354},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"59570507","text":"beige white","size":"90 x 200","group":354},{"product_name":"snarum","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm beigen\u00e4sfj\u00e4llet white","item_no":"89570450","text":"beige white","size":"90 x 200","group":354},{"product_name":"snarum","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmbeige","item_no":"69414677","text":"beige","size":"160 x 200","group":355},{"product_name":"snarum","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmbeige","item_no":"49414678","text":"beige","size":"180 x 200","group":355},{"product_name":"snarum","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmbeige","item_no":"40322683","text":"beige","size":"105 x 200","group":356},{"product_name":"snarum","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmbeige","item_no":"40309889","text":"beige","size":"120 x 200","group":356},{"product_name":"snarum","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmbeige","item_no":"00309891","text":"beige","size":"140 x 200","group":356},{"product_name":"snarum","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmbeige","item_no":"60309893","text":"beige","size":"80 x 200","group":356},{"product_name":"snarum","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmbeige","item_no":"40309894","text":"beige","size":"90 x 200","group":356},{"product_name":"sniglar","product_type_name":"bed frame slatted bed base","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"beech","item_no":"19185433","text":"beige","size":"70 x 160","group":357},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"00372566","text":"white","size":"120 x 200","group":358},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"59241229","text":"white","size":"160 x 200","group":358},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"99241232","text":"white","size":"180 x 200","group":358},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"80372553","text":"white","size":"90 x 200","group":358},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"09495054","text":"white","size":"160 x 200","group":358},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"79495055","text":"white","size":"180 x 200","group":358},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"59495037","text":"white","size":"90 x 200","group":359},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"89241020","text":"white","size":"120 x 200","group":359},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"19241293","text":"white","size":"160 x 200","group":359},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"09241302","text":"white","size":"180 x 200","group":359},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"99241029","text":"white","size":"90 x 200","group":359},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"49241296","text":"white","size":"160 x 200","group":359},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"69241304","text":"white","size":"180 x 200","group":360},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"39241032","text":"white","size":"90 x 200","group":360},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"79240988","text":"white","size":"120 x 200","group":361},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"39241211","text":"white","size":"160 x 200","group":361},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"49241324","text":"white","size":"160 x 200","group":361},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"79241214","text":"white","size":"180 x 200","group":361},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"79241327","text":"white","size":"180 x 200","group":361},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"89240997","text":"white","size":"90 x 200","group":361},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"09495049","text":"white","size":"160 x 200","group":362},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"59495042","text":"white","size":"160 x 200","group":362},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"39495043","text":"white","size":"180 x 200","group":362},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"89495050","text":"white","size":"180 x 200","group":362},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelindb\u00e5den","item_no":"89495045","text":"white","size":"90 x 200","group":362},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"19240991","text":"white","size":"120 x 200","group":362},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"39241348","text":"white","size":"160 x 200","group":363},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"59241253","text":"white","size":"160 x 200","group":363},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"69241356","text":"white","size":"180 x 200","group":363},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"89241261","text":"white","size":"180 x 200","group":363},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"29241004","text":"white","size":"90 x 200","group":363},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"79241351","text":"white","size":"160 x 200","group":363},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"89241256","text":"white","size":"160 x 200","group":364},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"29241358","text":"white","size":"180 x 200","group":364},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"49241263","text":"white","size":"180 x 200","group":364},{"product_name":"songesand","product_type_name":"bed frame storage boxes","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitel\u00f6nset","item_no":"59241007","text":"white","size":"90 x 200","group":364},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"19570929","text":"anthracite white","size":"105 x 200","group":365},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"29570844","text":"anthracite white","size":"105 x 200","group":365},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"29570943","text":"anthracite white","size":"105 x 200","group":365},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"89570841","text":"anthracite white","size":"105 x 200","group":365},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"09570944","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":365},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"69570842","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":365},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"79570846","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":366},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"99570930","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":366},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"19570849","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":366},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"49570843","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":366},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"79570931","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":366},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"79570945","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":366},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"09570920","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":367},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"19570934","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":367},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"59570852","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":367},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"79570832","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":367},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"19570854","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":367},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"59570833","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":367},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"89570921","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":368},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"89570935","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":368},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"29570839","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":368},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"59570927","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":368},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"69570856","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":368},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"69570941","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":368},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"09570840","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":369},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"29570858","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":369},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"39570928","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":369},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthracitenorrsele white","item_no":"49570942","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":369},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"09570897","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":369},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"19570910","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":369},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"19570967","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":370},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"69570955","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":370},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"29570900","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":370},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"29570957","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":370},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"79570912","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":370},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"79570969","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":370},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"59570946","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":371},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"89570959","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":371},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"99570893","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":371},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"99570906","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":371},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"19570948","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":371},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"49570895","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":371},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"49570961","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":372},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"59570908","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":372},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"09570963","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":372},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"39570914","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":372},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"59570951","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":372},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"89570902","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":372},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"19570953","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":373},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"49570904","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":373},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"59570965","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":373},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"89570916","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":373},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"69570922","text":"anthracite white","size":"105 x 200","group":373},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"69570936","text":"anthracite white","size":"105 x 200","group":373},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"99570845","text":"anthracite white","size":"105 x 200","group":374},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"39570834","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":374},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"49570923","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":374},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"49570937","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":374},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"59570847","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":374},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"29570924","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":374},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"29570938","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":375},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"79570851","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":375},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"89570836","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":375},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"39570829","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":375},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"39570853","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":375},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"49570918","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":375},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"59570932","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":376},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"19570830","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":376},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"29570919","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":376},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"39570933","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":376},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"89570855","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":376},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"09570939","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":376},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"49570857","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":377},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"69570837","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":377},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"99570925","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":377},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"09570859","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":377},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"49570838","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":377},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"79570926","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":377},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthracitenorrsele white","item_no":"89570940","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":378},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"49570956","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":378},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"89570898","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":378},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"99570911","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":378},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"99570968","text":"anthracite white","size":"120 x 200","group":378},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"09570901","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":378},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"09570958","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":379},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"59570913","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":379},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"59570970","text":"anthracite white","size":"140 x 200","group":379},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"39570947","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":379},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"69570960","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":379},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"79570894","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":379},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"79570907","text":"anthracite white","size":"160 x 200","group":380},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"29570896","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":380},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"29570962","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":380},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"39570909","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":380},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"99570949","text":"anthracite white","size":"180 x 200","group":380},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"09570915","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":380},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"39570952","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":381},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"69570903","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":381},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"89570964","text":"anthracite white","size":"80 x 200","group":381},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"19570905","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":381},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"39570966","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":381},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"69570917","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":381},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm anthraciten\u00e4staberg white","item_no":"99570954","text":"anthracite white","size":"90 x 200","group":382},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmanthracite","item_no":"39414693","text":"grey","size":"160 x 200","group":383},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmanthracite","item_no":"79414691","text":"grey","size":"180 x 200","group":383},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmanthracite","item_no":"89414695","text":"grey","size":"160 x 200","group":383},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmanthracite","item_no":"69414696","text":"grey","size":"180 x 200","group":383},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmanthracite","item_no":"59414692","text":"grey","size":"160 x 200","group":383},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmanthracite","item_no":"99414690","text":"grey","size":"180 x 200","group":383},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmanthracite","item_no":"40307338","text":"anthracite","size":"105 x 200","group":384},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmanthracite","item_no":"10307330","text":"anthracite","size":"120 x 200","group":384},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmanthracite","item_no":"90307331","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":384},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmanthracite","item_no":"20323075","text":"anthracite","size":"80 x 200","group":384},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmanthracite","item_no":"00307321","text":"anthracite","size":"90 x 200","group":384},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmanthracite","item_no":"70309901","text":"anthracite","size":"105 x 200","group":384},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmanthracite","item_no":"50309898","text":"anthracite","size":"120 x 200","group":385},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmanthracite","item_no":"90309900","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":385},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmanthracite","item_no":"00323076","text":"anthracite","size":"80 x 200","group":385},{"product_name":"stavanger","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmanthracite","item_no":"30309903","text":"anthracite","size":"90 x 200","group":385},{"product_name":"stj\u00e4rn\u00f6","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"anthracite","item_no":"50570187","text":"anthracite","size":"160 x 200","group":386},{"product_name":"stj\u00e4rn\u00f6","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"anthracite","item_no":"90570190","text":"anthracite","size":"180 x 200","group":386},{"product_name":"stj\u00e4rn\u00f6","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"anthracitelindb\u00e5den","item_no":"79563445","text":"anthracite","size":"160 x 200","group":386},{"product_name":"stj\u00e4rn\u00f6","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"anthracitelindb\u00e5den","item_no":"39563447","text":"anthracite","size":"180 x 200","group":386},{"product_name":"stj\u00e4rn\u00f6","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"anthracitelur\u00f6y","item_no":"39563329","text":"anthracite","size":"160 x 200","group":386},{"product_name":"stj\u00e4rn\u00f6","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"anthracitelur\u00f6y","item_no":"49563338","text":"anthracite","size":"180 x 200","group":386},{"product_name":"stj\u00e4rn\u00f6","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"anthracitel\u00f6nset","item_no":"29563396","text":"anthracite","size":"160 x 200","group":387},{"product_name":"stj\u00e4rn\u00f6","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"anthracitel\u00f6nset","item_no":"89563398","text":"anthracite","size":"180 x 200","group":387},{"product_name":"stor\u00e5","product_type_name":"loft bed frame","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"white stain","item_no":"70242086","text":"white","size":"140 x 200","group":388},{"product_name":"strandmon","product_type_name":"slipcover armchairfootstool","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"stigsbo multicolourblack","item_no":"19581956","text":"black","size":"55 x 50","group":389},{"product_name":"strandmon","product_type_name":"slipcover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"stigsbo multicolourblack","item_no":"70575495","text":"multicolour black","size":"55 x 50","group":390},{"product_name":"strandmon","product_type_name":"slipcover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"risane natural","item_no":"50511838","text":"natural","size":"55 x 50","group":390},{"product_name":"strandmon","product_type_name":"slipcover wing chair","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"stigsbo multicolourblack","item_no":"60575491","text":"multicolour black","size":"55 x 50","group":391},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"09575574","text":"natural white","size":"120 x 200","group":392},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"19571014","text":"natural white","size":"120 x 200","group":392},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"79571025","text":"natural white","size":"120 x 200","group":392},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"49575567","text":"natural white","size":"160 x 200","group":392},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"69571016","text":"natural white","size":"160 x 200","group":392},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"79571006","text":"natural white","size":"160 x 200","group":392},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"09575569","text":"natural white","size":"180 x 200","group":393},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"19571009","text":"natural white","size":"180 x 200","group":393},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"69571021","text":"natural white","size":"180 x 200","group":393},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"39571032","text":"natural white","size":"90 x 200","group":393},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"49575572","text":"natural white","size":"90 x 200","group":393},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"59571012","text":"natural white","size":"90 x 200","group":393},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"09570982","text":"natural white","size":"120 x 200","group":394},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"09571000","text":"natural white","size":"120 x 200","group":394},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"59571026","text":"natural white","size":"120 x 200","group":394},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"49571017","text":"natural white","size":"160 x 200","group":394},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"69570984","text":"natural white","size":"160 x 200","group":394},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"69571002","text":"natural white","size":"160 x 200","group":394},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"19570986","text":"natural white","size":"180 x 200","group":395},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"29571004","text":"natural white","size":"180 x 200","group":395},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"49571022","text":"natural white","size":"180 x 200","group":395},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"29570995","text":"natural white","size":"80 x 200","group":395},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"79570993","text":"natural white","size":"80 x 200","group":395},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"99571029","text":"natural white","size":"80 x 200","group":395},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"19571033","text":"natural white","size":"90 x 200","group":396},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"49570980","text":"natural white","size":"90 x 200","group":396},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"89570997","text":"natural white","size":"90 x 200","group":396},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"39571027","text":"natural white","size":"120 x 200","group":396},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"79575575","text":"natural white","size":"120 x 200","group":396},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"89571015","text":"natural white","size":"120 x 200","group":396},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"29571018","text":"natural white","size":"160 x 200","group":397},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"29575568","text":"natural white","size":"160 x 200","group":397},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"59571007","text":"natural white","size":"160 x 200","group":397},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"29571023","text":"natural white","size":"180 x 200","group":397},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"69575571","text":"natural white","size":"180 x 200","group":397},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"79571011","text":"natural white","size":"180 x 200","group":397},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"29575573","text":"natural white","size":"90 x 200","group":398},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"39571013","text":"natural white","size":"90 x 200","group":398},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturalnyl\u00e4get white","item_no":"99571034","text":"natural white","size":"90 x 200","group":398},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"19571028","text":"natural white","size":"120 x 200","group":398},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"89570983","text":"natural white","size":"120 x 200","group":398},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"89571001","text":"natural white","size":"120 x 200","group":398},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"09571019","text":"natural white","size":"160 x 200","group":399},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"39570985","text":"natural white","size":"160 x 200","group":399},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"49571003","text":"natural white","size":"160 x 200","group":399},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"09571024","text":"natural white","size":"180 x 200","group":399},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"99570987","text":"natural white","size":"180 x 200","group":399},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"99571005","text":"natural white","size":"180 x 200","group":399},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"09570996","text":"natural white","size":"80 x 200","group":400},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"59570994","text":"natural white","size":"80 x 200","group":400},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"59571031","text":"natural white","size":"80 x 200","group":400},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"29570981","text":"natural white","size":"90 x 200","group":400},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"49570999","text":"natural white","size":"90 x 200","group":400},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"sprung base incl mattress pad","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firm naturaln\u00e4staberg white","item_no":"69571035","text":"natural white","size":"90 x 200","group":400},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnatural","item_no":"59414705","text":"beige","size":"160 x 200","group":401},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmmedium firmnatural","item_no":"39414706","text":"beige","size":"180 x 200","group":401},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnatural","item_no":"49414701","text":"beige","size":"160 x 200","group":401},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnatural","item_no":"29414702","text":"beige","size":"180 x 200","group":401},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnatural","item_no":"69414700","text":"beige","size":"160 x 200","group":401},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base spr mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnatural","item_no":"09414699","text":"beige","size":"180 x 200","group":401},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnatural","item_no":"40372734","text":"natural","size":"120 x 200","group":402},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnatural","item_no":"60372733","text":"natural","size":"80 x 200","group":402},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnatural","item_no":"70372737","text":"natural","size":"80 x 200","group":402},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"firmnatural","item_no":"50372738","text":"natural","size":"90 x 200","group":402},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnatural","item_no":"00372750","text":"natural","size":"105 x 200","group":402},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnatural","item_no":"80372751","text":"natural","size":"120 x 200","group":402},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnatural","item_no":"20372754","text":"natural","size":"80 x 200","group":403},{"product_name":"stuvland","product_type_name":"wooden base sprung mattress","material":"wood including board","pa_name":"wooden base mattresses","valdes_text_en":"medium firmnatural","item_no":"90372755","text":"natural","size":"90 x 200","group":403},{"product_name":"sufflett","product_type_name":"bed tent","material":"solid wood","pa_name":"childrens sleep accessories","valdes_text_en":"pink","item_no":"80332468","text":"pink","size":"90 x 200","group":404},{"product_name":"sundvik","product_type_name":"ext bed frame slatted bed base","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"grey","item_no":"49421508","text":"grey","size":"80 x 200","group":405},{"product_name":"sundvik","product_type_name":"ext bed frame slatted bed base","material":"wood including board","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"49046068","text":"white","size":"80 x 200","group":405},{"product_name":"s\u00e4b\u00f6vik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"firmvissle grey","item_no":"69385750","text":"grey","size":"140 x 200","group":406},{"product_name":"s\u00e4b\u00f6vik","product_type_name":"divan bed","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"firmvissle grey","item_no":"49385751","text":"grey","size":"160 x 200","group":406},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"corner section cover","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"viarp beigebrown","item_no":"80454493","text":"beigebrown","size":"55 x 50","group":407},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"60517496","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":408},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"10463467","text":"beige","size":"55 x 50","group":408},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"50517500","text":"beige","size":"55 x 50","group":408},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"viarp beigebrown","item_no":"40454485","text":"beigebrown","size":"55 x 50","group":408},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"10517502","text":"blue","size":"55 x 50","group":408},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"djuparp dark blue","item_no":"70553506","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":408},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"30517501","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":409},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"90517503","text":"dark green","size":"55 x 50","group":409},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna dark grey","item_no":"90518989","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":409},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"70519027","text":"grey","size":"55 x 50","group":409},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"90567343","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":409},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna light beige","item_no":"40519000","text":"light beige","size":"55 x 50","group":409},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"40517505","text":"light green","size":"55 x 50","group":410},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"80574481","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":410},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"20517506","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":410},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"20519058","text":"natural","size":"55 x 50","group":410},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud red","item_no":"70567315","text":"red","size":"55 x 50","group":410},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge rust","item_no":"30567402","text":"rust","size":"55 x 50","group":410},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"30558600","text":"white","size":"55 x 50","group":411},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"00517507","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":411},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"80472393","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":411},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"50463470","text":"beige","size":"55 x 50","group":412},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"90517522","text":"beige","size":"55 x 50","group":412},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"viarp beigebrown","item_no":"60454489","text":"beigebrown","size":"55 x 50","group":412},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark blue","item_no":"50553507","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":412},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"70517523","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":412},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna dark grey","item_no":"10518993","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":412},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"50519028","text":"grey","size":"55 x 50","group":413},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna light beige","item_no":"60519004","text":"light beige","size":"55 x 50","group":413},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"90574485","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":413},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"40519062","text":"natural","size":"55 x 50","group":413},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud red","item_no":"10567323","text":"red","size":"55 x 50","group":413},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"10558601","text":"white","size":"55 x 50","group":413},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"60472389","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":414},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"40517548","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":415},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"20517549","text":"blue","size":"55 x 50","group":415},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"00517550","text":"dark green","size":"55 x 50","group":415},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"80567372","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":415},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"60517552","text":"light green","size":"55 x 50","group":415},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"40517553","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":415},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge rust","item_no":"30567416","text":"rust","size":"55 x 50","group":416},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"20517554","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":416},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"50517524","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":417},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"30463471","text":"beige","size":"55 x 50","group":417},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"20517525","text":"beige","size":"55 x 50","group":417},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"80517527","text":"blue","size":"55 x 50","group":417},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark blue","item_no":"30553513","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":417},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"00517526","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":417},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"60517528","text":"dark green","size":"55 x 50","group":418},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna dark grey","item_no":"60519117","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":418},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"10519110","text":"grey","size":"55 x 50","group":418},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"70567377","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":418},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna light beige","item_no":"90519130","text":"light beige","size":"55 x 50","group":418},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"40517529","text":"light green","size":"55 x 50","group":418},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"40574483","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":419},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"20517530","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":419},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud red","item_no":"90567319","text":"red","size":"55 x 50","group":419},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge rust","item_no":"70567424","text":"rust","size":"55 x 50","group":419},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"20558605","text":"white","size":"55 x 50","group":419},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"00517531","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":419},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"60472394","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":420},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"50525232","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":421},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"90463473","text":"beige","size":"55 x 50","group":421},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"30525233","text":"beige","size":"55 x 50","group":421},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"80525235","text":"blue","size":"55 x 50","group":421},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"djuparp dark blue","item_no":"00553519","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":421},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"10525234","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":421},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"60525236","text":"dark green","size":"55 x 50","group":422},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"40525237","text":"light green","size":"55 x 50","group":422},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"20525238","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":422},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"kelinge rust","item_no":"20567431","text":"rust","size":"55 x 50","group":422},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"00525239","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":422},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover footstool","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"30472395","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":422},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"40517534","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":423},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"80517513","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":423},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"70463469","text":"beige","size":"55 x 50","group":423},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"90463468","text":"beige","size":"55 x 50","group":423},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"10517535","text":"beige","size":"55 x 50","group":423},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"60517514","text":"beige","size":"55 x 50","group":423},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"viarp beigebrown","item_no":"30454481","text":"beigebrown","size":"55 x 50","group":424},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"viarp beigebrown","item_no":"90454497","text":"beigebrown","size":"55 x 50","group":424},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"10517516","text":"blue","size":"55 x 50","group":424},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra blue","item_no":"70517537","text":"blue","size":"55 x 50","group":424},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark blue","item_no":"50553606","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":424},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark blue","item_no":"90553505","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":424},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"30517515","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":425},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"90517536","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":425},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"50517538","text":"dark green","size":"55 x 50","group":425},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra dark green","item_no":"90517517","text":"dark green","size":"55 x 50","group":425},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna dark grey","item_no":"60518981","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":425},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna dark grey","item_no":"70518985","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":425},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"60519023","text":"grey","size":"55 x 50","group":426},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"70519032","text":"grey","size":"55 x 50","group":426},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"00567347","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":426},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge greyturquoise","item_no":"30567355","text":"greyturquoise","size":"55 x 50","group":426},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna light beige","item_no":"50519014","text":"light beige","size":"55 x 50","group":426},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"fridtuna light beige","item_no":"70519008","text":"light beige","size":"55 x 50","group":426},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"10517540","text":"light green","size":"55 x 50","group":427},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra light green","item_no":"70517518","text":"light green","size":"55 x 50","group":427},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"40574478","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":427},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"50574487","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":427},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"50517519","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":427},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra medium grey","item_no":"90517541","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":427},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"10519073","text":"natural","size":"55 x 50","group":428},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gransel natural","item_no":"50519066","text":"natural","size":"55 x 50","group":428},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud red","item_no":"20567327","text":"red","size":"55 x 50","group":428},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tonerud red","item_no":"40567331","text":"red","size":"55 x 50","group":428},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge rust","item_no":"40567406","text":"rust","size":"55 x 50","group":428},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"kelinge rust","item_no":"60567410","text":"rust","size":"55 x 50","group":428},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"70558603","text":"white","size":"55 x 50","group":429},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"90558602","text":"white","size":"55 x 50","group":429},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"30517520","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":429},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"70517542","text":"whiteblack","size":"55 x 50","group":429},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"footstool cover","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"viarp beigebrown","item_no":"80454501","text":"beigebrown","size":"55 x 50","group":430},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"footstool cover","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"fridtuna dark grey","item_no":"20518997","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":430},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"footstool cover","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"tonerud grey","item_no":"80519036","text":"grey","size":"55 x 50","group":430},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"footstool cover","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"fridtuna light beige","item_no":"80519017","text":"light beige","size":"55 x 50","group":430},{"product_name":"s\u00f6derhamn","product_type_name":"footstool cover","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"blekinge white","item_no":"50558604","text":"white","size":"55 x 50","group":430},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneer","item_no":"40489135","text":"beige brown","size":"160 x 200","group":431},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneer","item_no":"80489138","text":"beige brown","size":"180 x 200","group":431},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneer","item_no":"20489141","text":"beige brown","size":"90 x 200","group":431},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneerlindb\u00e5den","item_no":"49496688","text":"beige brown","size":"160 x 200","group":431},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneerlindb\u00e5den","item_no":"29496689","text":"beige brown","size":"180 x 200","group":431},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneerlindb\u00e5den","item_no":"09496690","text":"beige brown","size":"90 x 200","group":431},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneerlur\u00f6y","item_no":"39496641","text":"beige brown","size":"160 x 200","group":432},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneerlur\u00f6y","item_no":"79496644","text":"beige brown","size":"180 x 200","group":432},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneerlur\u00f6y","item_no":"09496647","text":"beige brown","size":"90 x 200","group":432},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneerl\u00f6nset","item_no":"59496664","text":"beige brown","size":"160 x 200","group":432},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneerl\u00f6nset","item_no":"09496666","text":"beige brown","size":"180 x 200","group":432},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"oak veneerl\u00f6nset","item_no":"69496668","text":"beige brown","size":"90 x 200","group":432},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneer","item_no":"20489179","text":"brown","size":"160 x 200","group":433},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneer","item_no":"60489182","text":"brown","size":"180 x 200","group":433},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneer","item_no":"50575566","text":"brown","size":"90 x 200","group":433},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneerlindb\u00e5den","item_no":"79496738","text":"brown","size":"160 x 200","group":433},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneerlindb\u00e5den","item_no":"59496739","text":"brown","size":"180 x 200","group":433},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneerlindb\u00e5den","item_no":"29546496","text":"brown","size":"90 x 200","group":433},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneerlur\u00f6y","item_no":"19496699","text":"brown","size":"160 x 200","group":434},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneerlur\u00f6y","item_no":"59496701","text":"brown","size":"180 x 200","group":434},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneerlur\u00f6y","item_no":"09546497","text":"brown","size":"90 x 200","group":434},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneerl\u00f6nset","item_no":"39496716","text":"brown","size":"160 x 200","group":434},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneerl\u00f6nset","item_no":"99496718","text":"brown","size":"180 x 200","group":434},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"brown stained oak veneerl\u00f6nset","item_no":"89546498","text":"brown","size":"90 x 200","group":434},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhite","item_no":"30489089","text":"offwhite","size":"160 x 200","group":435},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhite","item_no":"70489092","text":"offwhite","size":"180 x 200","group":435},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhite","item_no":"30489094","text":"offwhite","size":"90 x 200","group":435},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhitelindb\u00e5den","item_no":"09496628","text":"offwhite","size":"160 x 200","group":435},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhitelindb\u00e5den","item_no":"89496629","text":"offwhite","size":"180 x 200","group":435},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhitelindb\u00e5den","item_no":"69496630","text":"offwhite","size":"90 x 200","group":435},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhitelur\u00f6y","item_no":"29496585","text":"offwhite","size":"160 x 200","group":436},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhitelur\u00f6y","item_no":"39496580","text":"offwhite","size":"180 x 200","group":436},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhitelur\u00f6y","item_no":"59496584","text":"offwhite","size":"90 x 200","group":436},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhitel\u00f6nset","item_no":"99496600","text":"offwhite","size":"160 x 200","group":436},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhitel\u00f6nset","item_no":"39496603","text":"offwhite","size":"180 x 200","group":436},{"product_name":"tonstad","product_type_name":"bed frame storage","material":"wood including board","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"offwhitel\u00f6nset","item_no":"69496606","text":"offwhite","size":"90 x 200","group":436},{"product_name":"tuffing","product_type_name":"bunk bed frame","material":"metal","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"dark grey","item_no":"00239233","text":"dark grey","size":"90 x 200","group":437},{"product_name":"tuffing","product_type_name":"loft bed frame","material":"metal","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"dark grey","item_no":"90299449","text":"dark grey","size":"90 x 200","group":438},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra blackblue","item_no":"20572499","text":"blackblue","size":"160 x 200","group":439},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra blackblue","item_no":"50572501","text":"blackblue","size":"180 x 200","group":439},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra blackbluelindb\u00e5den","item_no":"19555373","text":"blackblue","size":"160 x 200","group":439},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra blackbluelindb\u00e5den","item_no":"69555375","text":"blackblue","size":"180 x 200","group":439},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra blackbluelur\u00f6y","item_no":"99555307","text":"blackblue","size":"160 x 200","group":439},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra blackbluelur\u00f6y","item_no":"79555308","text":"blackblue","size":"180 x 200","group":439},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra blackbluel\u00f6nset","item_no":"49555338","text":"blackblue","size":"160 x 200","group":440},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra blackbluel\u00f6nset","item_no":"69555342","text":"blackblue","size":"180 x 200","group":440},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"60573251","text":"whiteblack","size":"160 x 200","group":440},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra whiteblack","item_no":"20573253","text":"whiteblack","size":"180 x 200","group":440},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra whiteblacklindb\u00e5den","item_no":"99555374","text":"whiteblack","size":"160 x 200","group":440},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra whiteblacklindb\u00e5den","item_no":"49555376","text":"whiteblack","size":"180 x 200","group":440},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra whiteblacklur\u00f6y","item_no":"09555321","text":"whiteblack","size":"160 x 200","group":441},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra whiteblacklur\u00f6y","item_no":"69555323","text":"whiteblack","size":"180 x 200","group":441},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra whiteblackl\u00f6nset","item_no":"09555340","text":"whiteblack","size":"160 x 200","group":441},{"product_name":"tufjord","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tallmyra whiteblackl\u00f6nset","item_no":"29555344","text":"whiteblack","size":"180 x 200","group":441},{"product_name":"tullsta","product_type_name":"armchair cover","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"lofallet beige","item_no":"40410335","text":"beige","size":"55 x 50","group":442},{"product_name":"tullsta","product_type_name":"armchair cover","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"nordvalla light green","item_no":"50410330","text":"light green","size":"55 x 50","group":442},{"product_name":"tullsta","product_type_name":"armchair cover","material":"fabric","pa_name":"armchairs","valdes_text_en":"nordvalla medium grey","item_no":"20320897","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":442},{"product_name":"t\u00e4ll\u00e5sen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kulsta greygreen","item_no":"70538926","text":"greygreen","size":"160 x 200","group":443},{"product_name":"t\u00e4ll\u00e5sen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kulsta greygreen","item_no":"10538929","text":"greygreen","size":"180 x 200","group":443},{"product_name":"t\u00e4ll\u00e5sen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kulsta greygreenlindb\u00e5den","item_no":"09514788","text":"greygreen","size":"160 x 200","group":443},{"product_name":"t\u00e4ll\u00e5sen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kulsta greygreenlindb\u00e5den","item_no":"89514789","text":"greygreen","size":"180 x 200","group":443},{"product_name":"t\u00e4ll\u00e5sen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kulsta greygreenlur\u00f6y","item_no":"29514754","text":"greygreen","size":"160 x 200","group":443},{"product_name":"t\u00e4ll\u00e5sen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kulsta greygreenlur\u00f6y","item_no":"79514756","text":"greygreen","size":"180 x 200","group":443},{"product_name":"t\u00e4ll\u00e5sen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kulsta greygreenl\u00f6nset","item_no":"29514768","text":"greygreen","size":"160 x 200","group":444},{"product_name":"t\u00e4ll\u00e5sen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"kulsta greygreenl\u00f6nset","item_no":"69514771","text":"greygreen","size":"180 x 200","group":444},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle beige","item_no":"09569224","text":"beige","size":"160 x 200","group":445},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle beige","item_no":"59569226","text":"beige","size":"180 x 200","group":445},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle beige","item_no":"59569231","text":"beige","size":"90 x 200","group":445},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle beigelindb\u00e5den","item_no":"89564393","text":"beige","size":"160 x 200","group":445},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle beigelindb\u00e5den","item_no":"69564394","text":"beige","size":"180 x 200","group":445},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle beigelindb\u00e5den","item_no":"29564391","text":"beige","size":"90 x 200","group":445},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle beigelur\u00f6y","item_no":"19564363","text":"beige","size":"160 x 200","group":446},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle beigelur\u00f6y","item_no":"69564365","text":"beige","size":"180 x 200","group":446},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"vissle beigelur\u00f6y","item_no":"19564358","text":"beige","size":"90 x 200","group":446},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"99569205","text":"beigegrey","size":"160 x 200","group":446},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"59569207","text":"beigegrey","size":"180 x 200","group":446},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tibbleby beigegrey","item_no":"49569199","text":"beigegrey","size":"90 x 200","group":446},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tibbleby beigegreylindb\u00e5den","item_no":"19564382","text":"beigegrey","size":"160 x 200","group":447},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tibbleby beigegreylindb\u00e5den","item_no":"99564383","text":"beigegrey","size":"180 x 200","group":447},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tibbleby beigegreylindb\u00e5den","item_no":"79564384","text":"beigegrey","size":"90 x 200","group":447},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tibbleby beigegreylur\u00f6y","item_no":"59564337","text":"beigegrey","size":"160 x 200","group":447},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tibbleby beigegreylur\u00f6y","item_no":"79564336","text":"beigegrey","size":"180 x 200","group":447},{"product_name":"t\u00e4rnkullen","product_type_name":"upholstered bed frame","material":"upholstered","pa_name":"bed upholstered headboard","valdes_text_en":"tibbleby beigegreylur\u00f6y","item_no":"99564335","text":"beigegrey","size":"90 x 200","group":447},{"product_name":"ut\u00e5ker","product_type_name":"stackable bed","material":"solid wood","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"pine","item_no":"00360484","text":"beige","size":"80 x 200","group":448},{"product_name":"ut\u00e5ker","product_type_name":"stackable bed mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"pinevannareid firm","item_no":"89423874","text":"beige","size":"80 x 200","group":449},{"product_name":"ut\u00e5ker","product_type_name":"stackable bed mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"pine\u00e5fj\u00e4ll firm","item_no":"99521510","text":"beige","size":"80 x 200","group":449},{"product_name":"ut\u00e5ker","product_type_name":"stackable bed mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"pine\u00e5fj\u00e4ll medium firm","item_no":"89521515","text":"beige","size":"80 x 200","group":449},{"product_name":"ut\u00e5ker","product_type_name":"stackable bed mattresses","material":"wood including board","pa_name":"flexible sleep solutions","valdes_text_en":"pine\u00e5gotnes firm","item_no":"69428132","text":"beige","size":"80 x 200","group":449},{"product_name":"vevelstad","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"00518272","text":"white","size":"120 x 200","group":450},{"product_name":"vevelstad","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"00505528","text":"white","size":"140 x 200","group":450},{"product_name":"vevelstad","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"80506388","text":"white","size":"160 x 200","group":450},{"product_name":"vevelstad","product_type_name":"bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"40518270","text":"white","size":"90 x 200","group":450},{"product_name":"vevelstad","product_type_name":"bed frame headboard","material":"rattan","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitetolkning rattan","item_no":"99441778","text":"white","size":"90 x 200","group":451},{"product_name":"vevelstad","product_type_name":"bed frame headboards","material":"rattan","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitetolkning rattan","item_no":"19441739","text":"white","size":"140 x 200","group":452},{"product_name":"vevelstad","product_type_name":"bed frame headboards","material":"rattan","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitetolkning rattan","item_no":"39441738","text":"white","size":"160 x 200","group":452},{"product_name":"vevelstad","product_type_name":"bed frame headboards","material":"rattan","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitetolkning rattan","item_no":"79441802","text":"white","size":"90 x 200","group":452},{"product_name":"vevelstad","product_type_name":"bed frame headboards","material":"rattan","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitetolkning rattan","item_no":"99441820","text":"white","size":"90 x 200","group":452},{"product_name":"vimle","product_type_name":"corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"19536983","text":"beige","size":"67 x 47","group":453},{"product_name":"vimle","product_type_name":"corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared dark blue","item_no":"59536981","text":"blue","size":"140 x 200","group":453},{"product_name":"vimle","product_type_name":"corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark greenblue","item_no":"29537251","text":"blue green","size":"140 x 200","group":453},{"product_name":"vimle","product_type_name":"corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark green","item_no":"49537250","text":"green","size":"140 x 200","group":453},{"product_name":"vimle","product_type_name":"corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark grey","item_no":"69537249","text":"grey","size":"67 x 47","group":453},{"product_name":"vimle","product_type_name":"corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"99536984","text":"grey","size":"140 x 200","group":453},{"product_name":"vimle","product_type_name":"corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuelejde greyblack","item_no":"99537281","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":454},{"product_name":"vimle","product_type_name":"corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuelejde redbrown","item_no":"19537548","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":454},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"90517254","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":455},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widehillared anthracite","item_no":"20520542","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":455},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"00495794","text":"beige","size":"55 x 50","group":455},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"20496113","text":"beige","size":"140 x 200","group":455},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"60517255","text":"beige","size":"140 x 200","group":455},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widegunnared beige","item_no":"40500048","text":"beige","size":"55 x 50","group":455},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widehallarp beige","item_no":"70500037","text":"beige","size":"140 x 200","group":456},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widehillared beige","item_no":"70520549","text":"beige","size":"140 x 200","group":456},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"40496112","text":"blackblue","size":"140 x 200","group":456},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widesaxemara blackblue","item_no":"70500042","text":"blackblue","size":"140 x 200","group":456},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"40517256","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":456},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widehillared dark blue","item_no":"50520545","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":456},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"70517250","text":"dark green","size":"140 x 200","group":457},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widedjuparp dark green","item_no":"10520547","text":"dark green","size":"140 x 200","group":457},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"30517252","text":"dark greenblue","size":"140 x 200","group":457},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widedjuparp dark greenblue","item_no":"00520543","text":"dark greenblue","size":"55 x 50","group":457},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"50517251","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":457},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widedjuparp dark grey","item_no":"80520544","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":457},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"00496114","text":"grey","size":"55 x 50","group":458},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widehallarp grey","item_no":"90500036","text":"grey","size":"140 x 200","group":458},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"20517257","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":458},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widelejde greyblack","item_no":"60520540","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":458},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"60496111","text":"light blue","size":"140 x 200","group":458},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widesaxemara light blue","item_no":"00500045","text":"light blue","size":"55 x 50","group":458},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"10495798","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":459},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widegunnared medium grey","item_no":"70501541","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":459},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"00517258","text":"redbrown","size":"55 x 50","group":459},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover armrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"widelejde redbrown","item_no":"40520541","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":459},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"99399920","text":"beige","size":"140 x 200","group":460},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"79399921","text":"beige","size":"140 x 200","group":460},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"29434291","text":"beige","size":"140 x 200","group":460},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"79424124","text":"beige","size":"140 x 200","group":460},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"49424130","text":"beige","size":"140 x 200","group":460},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"69432761","text":"beige","size":"140 x 200","group":460},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"89399930","text":"black blue","size":"140 x 200","group":461},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"19424136","text":"black blue","size":"140 x 200","group":461},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"09434428","text":"black grey","size":"140 x 200","group":461},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"49432804","text":"black grey","size":"140 x 200","group":461},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"99441151","text":"blue","size":"140 x 200","group":461},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"49399927","text":"blue","size":"140 x 200","group":461},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"09432759","text":"blue","size":"140 x 200","group":462},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"59424139","text":"blue","size":"140 x 200","group":462},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"29433593","text":"blue green","size":"140 x 200","group":462},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"99432670","text":"blue green","size":"140 x 200","group":462},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"29501365","text":"green","size":"140 x 200","group":462},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"69433591","text":"green","size":"140 x 200","group":462},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"59432672","text":"green","size":"140 x 200","group":463},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"49433592","text":"grey","size":"140 x 200","group":463},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"19399924","text":"grey","size":"140 x 200","group":463},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"09434292","text":"grey","size":"140 x 200","group":463},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"79432671","text":"grey","size":"140 x 200","group":463},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"89424133","text":"grey","size":"140 x 200","group":463},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"89432760","text":"grey","size":"140 x 200","group":464},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"59399917","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":464},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"09424127","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":464},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"39434441","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":464},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"69432803","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":464},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"70517274","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":465},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"00495812","text":"beige","size":"55 x 50","group":465},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"80496148","text":"beige","size":"140 x 200","group":465},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"40517275","text":"beige","size":"55 x 50","group":465},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"20496151","text":"blackblue","size":"140 x 200","group":465},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"20517276","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":465},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"50517270","text":"dark green","size":"55 x 50","group":466},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"10517272","text":"dark greenblue","size":"140 x 200","group":466},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"30517271","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":466},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"00496152","text":"grey","size":"55 x 50","group":466},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"00517277","text":"greyblack","size":"55 x 50","group":466},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"60496149","text":"light blue","size":"140 x 200","group":466},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"10495835","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":467},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover chaise longue section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"80517278","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":467},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"80517235","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":468},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"10495802","text":"beige","size":"140 x 200","group":468},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"80496129","text":"beige","size":"140 x 200","group":468},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"50517232","text":"beige","size":"55 x 50","group":468},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"70496120","text":"blackblue","size":"140 x 200","group":468},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"50517227","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":468},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"90517230","text":"dark green","size":"140 x 200","group":469},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"90517225","text":"dark greenblue","size":"140 x 200","group":469},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"20517224","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":469},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"10496118","text":"grey","size":"55 x 50","group":469},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"30517233","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":469},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"50496121","text":"light blue","size":"55 x 50","group":469},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"40495805","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":470},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"10517234","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":470},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestsgunnared beige","item_no":"29424268","text":"beige","size":"140 x 200","group":471},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestshallarp beige","item_no":"39424258","text":"beige","size":"140 x 200","group":471},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"09434334","text":"beige","size":"140 x 200","group":471},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"09399552","text":"beige","size":"140 x 200","group":471},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"89399464","text":"beige","size":"140 x 200","group":471},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"89424251","text":"beige","size":"140 x 200","group":471},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"59399489","text":"beige","size":"140 x 200","group":472},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"79399624","text":"beige","size":"140 x 200","group":472},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"19434338","text":"beige","size":"140 x 200","group":472},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"39434342","text":"beige","size":"140 x 200","group":472},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"09424245","text":"beige","size":"140 x 200","group":472},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"49424210","text":"beige","size":"140 x 200","group":472},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"19424216","text":"beige","size":"140 x 200","group":473},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"39424239","text":"beige","size":"140 x 200","group":473},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"49436722","text":"beige","size":"140 x 200","group":473},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"69436721","text":"beige","size":"140 x 200","group":473},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"69424271","text":"black blue","size":"140 x 200","group":473},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuesaxemara blackblue","item_no":"59424257","text":"black blue","size":"140 x 200","group":473},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"39399522","text":"black blue","size":"140 x 200","group":474},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"69399709","text":"black blue","size":"140 x 200","group":474},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"69424233","text":"black blue","size":"140 x 200","group":474},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"99424222","text":"black blue","size":"140 x 200","group":474},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestssaxemara light blue","item_no":"19424259","text":"blue","size":"140 x 200","group":474},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared dark blue","item_no":"89434325","text":"blue","size":"140 x 200","group":474},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuesaxemara light blue","item_no":"29424254","text":"blue","size":"140 x 200","group":475},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"59434341","text":"blue","size":"140 x 200","group":475},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"69434326","text":"blue","size":"140 x 200","group":475},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"29399706","text":"blue","size":"140 x 200","group":475},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"99399519","text":"blue","size":"140 x 200","group":475},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrests hillareddark blue","item_no":"49434327","text":"blue","size":"140 x 200","group":475},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"29436657","text":"blue","size":"140 x 200","group":476},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"89436659","text":"blue","size":"140 x 200","group":476},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"29424225","text":"blue","size":"140 x 200","group":476},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"29424230","text":"blue","size":"140 x 200","group":476},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark greenblue","item_no":"79434156","text":"blue green","size":"140 x 200","group":476},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"29434149","text":"blue green","size":"140 x 200","group":476},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"69434152","text":"blue green","size":"140 x 200","group":477},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"19436790","text":"blue green","size":"140 x 200","group":477},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"59436793","text":"blue green","size":"140 x 200","group":477},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark green","item_no":"59501335","text":"green","size":"140 x 200","group":477},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark green","item_no":"99434155","text":"green","size":"140 x 200","group":477},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"49434148","text":"green","size":"140 x 200","group":477},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"69501325","text":"green","size":"140 x 200","group":478},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"89434151","text":"green","size":"140 x 200","group":478},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"99501319","text":"green","size":"140 x 200","group":478},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"19501337","text":"green","size":"140 x 200","group":478},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"39436789","text":"green","size":"140 x 200","group":478},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"79436792","text":"green","size":"140 x 200","group":478},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"99501324","text":"green","size":"140 x 200","group":479},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestshallarp grey","item_no":"59424262","text":"grey","size":"140 x 200","group":479},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark grey","item_no":"29434154","text":"grey","size":"140 x 200","group":479},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"79434335","text":"grey","size":"140 x 200","group":479},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"09434150","text":"grey","size":"140 x 200","group":479},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"49434153","text":"grey","size":"140 x 200","group":479},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"69399629","text":"grey","size":"140 x 200","group":480},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"99399492","text":"grey","size":"140 x 200","group":480},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"19434343","text":"grey","size":"140 x 200","group":480},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"99434339","text":"grey","size":"140 x 200","group":480},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"39436794","text":"grey","size":"140 x 200","group":480},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"99436791","text":"grey","size":"140 x 200","group":480},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"59424219","text":"grey","size":"140 x 200","group":481},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"99424236","text":"grey","size":"140 x 200","group":481},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"29436695","text":"grey","size":"140 x 200","group":481},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"59436694","text":"grey","size":"140 x 200","group":481},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuelejde greyblack","item_no":"19434461","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":481},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"09434466","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":481},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"59434464","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":482},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"09436738","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":482},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"69436740","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":482},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"89424265","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":482},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuegunnared medium grey","item_no":"49424248","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":482},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"19399467","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":482},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"19399556","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":483},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"79424242","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":483},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"89424213","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":483},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuelejde redbrown","item_no":"99434462","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":483},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"29434465","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":483},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"79434463","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":483},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"49436741","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":484},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofa seat","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"89436739","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":484},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestsgunnared beige","item_no":"19424297","text":"beige","size":"140 x 200","group":485},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"89434330","text":"beige","size":"140 x 200","group":485},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"39424277","text":"beige","size":"140 x 200","group":485},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"79537022","text":"beige","size":"140 x 200","group":485},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"49424291","text":"black blue","size":"140 x 200","group":485},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestssaxemara light blue","item_no":"19424278","text":"blue","size":"140 x 200","group":485},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared dark blue","item_no":"09434329","text":"blue","size":"140 x 200","group":486},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark greenblue","item_no":"19434159","text":"blue green","size":"140 x 200","group":486},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark green","item_no":"39434158","text":"green","size":"140 x 200","group":486},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark green","item_no":"99501343","text":"green","size":"140 x 200","group":486},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"39424296","text":"grey","size":"140 x 200","group":486},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestshallarp grey","item_no":"59424276","text":"grey","size":"140 x 200","group":486},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark grey","item_no":"59434157","text":"grey","size":"140 x 200","group":487},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"69434331","text":"grey","size":"140 x 200","group":487},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"49436798","text":"grey","size":"140 x 200","group":487},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuelejde greyblack","item_no":"39434460","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":487},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover corner sofabed seat","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuelejde redbrown","item_no":"59434459","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":487},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"50517294","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":488},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"50495838","text":"beige","size":"55 x 50","group":488},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"00496171","text":"beige","size":"55 x 50","group":488},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"00517296","text":"beige","size":"55 x 50","group":488},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"40496169","text":"blackblue","size":"55 x 50","group":488},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"80517297","text":"dark blue","size":"55 x 50","group":488},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"30517290","text":"dark green","size":"55 x 50","group":489},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"90517292","text":"dark greenblue","size":"55 x 50","group":489},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"10517291","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":489},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"70496163","text":"grey","size":"55 x 50","group":489},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"60517298","text":"greyblack","size":"55 x 50","group":489},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"60496168","text":"light blue","size":"55 x 50","group":489},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"10495840","text":"medium grey","size":"55 x 50","group":490},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover footstool storage","material":"fabric","pa_name":"footstools","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"40517299","text":"redbrown","size":"55 x 50","group":490},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"60517284","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":491},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"30409988","text":"beige","size":"140 x 200","group":491},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"10496203","text":"beige","size":"140 x 200","group":491},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"30517285","text":"beige","size":"140 x 200","group":491},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"30496202","text":"blackblue","size":"140 x 200","group":491},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"10517286","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":491},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"40517280","text":"dark green","size":"55 x 50","group":492},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"20517281","text":"dark greenblue","size":"140 x 200","group":492},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"00517282","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":492},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"70496200","text":"grey","size":"140 x 200","group":492},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"90517287","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":492},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"60496205","text":"light blue","size":"140 x 200","group":492},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"70410089","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":493},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"70517288","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":493},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"60520559","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":494},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"80517264","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":494},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"00520557","text":"anthracite","size":"55 x 50","group":494},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"30495783","text":"beige","size":"140 x 200","group":494},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"80495808","text":"beige","size":"140 x 200","group":494},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"00495789","text":"beige","size":"55 x 50","group":494},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"80496092","text":"beige","size":"140 x 200","group":495},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"10495859","text":"beige","size":"55 x 50","group":495},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"10496137","text":"beige","size":"55 x 50","group":495},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"70520568","text":"beige","size":"140 x 200","group":495},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"50517265","text":"beige","size":"55 x 50","group":495},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"80520563","text":"beige","size":"55 x 50","group":495},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"20496085","text":"blackblue","size":"140 x 200","group":496},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"10496095","text":"blackblue","size":"55 x 50","group":496},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"50496135","text":"blackblue","size":"55 x 50","group":496},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"10520552","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":496},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"30517266","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":496},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"40520555","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":496},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"10520566","text":"dark green","size":"140 x 200","group":497},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"30520551","text":"dark green","size":"140 x 200","group":497},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"60517260","text":"dark green","size":"140 x 200","group":497},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"20517262","text":"dark greenblue","size":"140 x 200","group":497},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"40520560","text":"dark greenblue","size":"140 x 200","group":497},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"80520558","text":"dark greenblue","size":"55 x 50","group":497},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"20520561","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":498},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"70520554","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":498},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"40517261","text":"dark grey","size":"55 x 50","group":498},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"70496097","text":"grey","size":"140 x 200","group":498},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"70496139","text":"grey","size":"140 x 200","group":498},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"50495862","text":"grey","size":"55 x 50","group":498},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"10517267","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":499},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"50520569","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":499},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"60520564","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":499},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"30496136","text":"light blue","size":"140 x 200","group":499},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"40496089","text":"light blue","size":"140 x 200","group":499},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"50496098","text":"light blue","size":"55 x 50","group":499},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"10495784","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":500},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"20495811","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":500},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"40495792","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":500},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"30520565","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":500},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"30520570","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":500},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat section","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"90517268","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":500},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"39434295","text":"beige","size":"140 x 200","group":501},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"99434297","text":"beige","size":"140 x 200","group":501},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"19399306","text":"beige","size":"140 x 200","group":501},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"89399435","text":"beige","size":"140 x 200","group":501},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"49399343","text":"beige","size":"140 x 200","group":501},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"49399442","text":"beige","size":"140 x 200","group":501},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest wide armrestsgunnared beige","item_no":"69425020","text":"beige","size":"140 x 200","group":502},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest wide armrestshallarp beige","item_no":"89425024","text":"beige","size":"140 x 200","group":502},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrestgunnared beige","item_no":"99424142","text":"beige","size":"140 x 200","group":502},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headresthallarp beige","item_no":"69424148","text":"beige","size":"140 x 200","group":502},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"59434299","text":"beige","size":"140 x 200","group":502},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"99434301","text":"beige","size":"140 x 200","group":502},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"19400606","text":"beige","size":"140 x 200","group":503},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"39401129","text":"beige","size":"140 x 200","group":503},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"39400587","text":"beige","size":"140 x 200","group":503},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"59401227","text":"beige","size":"140 x 200","group":503},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"39432753","text":"beige","size":"140 x 200","group":503},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"69432756","text":"beige","size":"140 x 200","group":503},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"29425017","text":"black blue","size":"140 x 200","group":504},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrestsaxemara blackblue","item_no":"49424154","text":"black blue","size":"140 x 200","group":504},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"69399460","text":"black blue","size":"140 x 200","group":504},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"99399374","text":"black blue","size":"140 x 200","group":504},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"19400593","text":"black blue","size":"140 x 200","group":504},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"69401260","text":"black blue","size":"140 x 200","group":504},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"29432796","text":"black grey","size":"140 x 200","group":505},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"89432798","text":"black grey","size":"140 x 200","group":505},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestshillared dark blue","item_no":"09432740","text":"blue","size":"140 x 200","group":505},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestshillared dark blue","item_no":"29432739","text":"blue","size":"140 x 200","group":505},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared dark blue","item_no":"79441147","text":"blue","size":"140 x 200","group":505},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared dark blue","item_no":"99441146","text":"blue","size":"140 x 200","group":505},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest wide armrestssaxemara light blue","item_no":"59425030","text":"blue","size":"140 x 200","group":506},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrestsaxemara light blue","item_no":"79424157","text":"blue","size":"140 x 200","group":506},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"19441145","text":"blue","size":"140 x 200","group":506},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"49441144","text":"blue","size":"140 x 200","group":506},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"49399456","text":"blue","size":"140 x 200","group":506},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"79399370","text":"blue","size":"140 x 200","group":506},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"19432754","text":"blue","size":"140 x 200","group":507},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"49432757","text":"blue","size":"140 x 200","group":507},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"49400596","text":"blue","size":"140 x 200","group":507},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"89401259","text":"blue","size":"140 x 200","group":507},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark greenblue","item_no":"19433584","text":"blue green","size":"140 x 200","group":507},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark greenblue","item_no":"79433581","text":"blue green","size":"140 x 200","group":507},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"29433574","text":"blue green","size":"140 x 200","group":508},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"59433577","text":"blue green","size":"140 x 200","group":508},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"29432664","text":"blue green","size":"140 x 200","group":508},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"79432666","text":"blue green","size":"140 x 200","group":508},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark green","item_no":"39433583","text":"green","size":"140 x 200","group":508},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark green","item_no":"99433580","text":"green","size":"140 x 200","group":508},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"09501347","text":"green","size":"140 x 200","group":509},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"49433573","text":"green","size":"140 x 200","group":509},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"49501350","text":"green","size":"140 x 200","group":509},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"79433576","text":"green","size":"140 x 200","group":509},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"39432668","text":"green","size":"140 x 200","group":509},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"99501357","text":"green","size":"140 x 200","group":509},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark grey","item_no":"19433579","text":"grey","size":"140 x 200","group":510},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark grey","item_no":"59433582","text":"grey","size":"140 x 200","group":510},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"19434296","text":"grey","size":"140 x 200","group":510},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"79434298","text":"grey","size":"140 x 200","group":510},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"39433578","text":"grey","size":"140 x 200","group":510},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"99433575","text":"grey","size":"140 x 200","group":510},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"59399347","text":"grey","size":"140 x 200","group":511},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"59399446","text":"grey","size":"140 x 200","group":511},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest wide armrestshallarp grey","item_no":"19425027","text":"grey","size":"140 x 200","group":511},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headresthallarp grey","item_no":"09424151","text":"grey","size":"140 x 200","group":511},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"19434300","text":"grey","size":"140 x 200","group":511},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"79434302","text":"grey","size":"140 x 200","group":511},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"59432667","text":"grey","size":"140 x 200","group":512},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"99432665","text":"grey","size":"140 x 200","group":512},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"39401228","text":"grey","size":"140 x 200","group":512},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"79400590","text":"grey","size":"140 x 200","group":512},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"59432752","text":"grey","size":"140 x 200","group":512},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"89432755","text":"grey","size":"140 x 200","group":512},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuelejde greyblack","item_no":"39434417","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":513},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuelejde greyblack","item_no":"79434415","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":513},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"59434421","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":513},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"99434419","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":513},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"39399310","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":513},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"79399431","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":513},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"09425023","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":514},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrestgunnared medium grey","item_no":"29424145","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":514},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"59400609","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":514},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"79401132","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":514},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuelejde redbrown","item_no":"09434414","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":514},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuelejde redbrown","item_no":"59434416","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":514},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"19434418","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":515},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"79434420","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":515},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"09432797","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":515},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"49432795","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":515},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"49399319","text":"beige","size":"140 x 200","group":516},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"79399474","text":"beige","size":"140 x 200","group":516},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"69399356","text":"beige","size":"140 x 200","group":516},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"99399500","text":"beige","size":"140 x 200","group":516},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest wide armrestsgunnared beige","item_no":"69425044","text":"beige","size":"140 x 200","group":516},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrestgunnared beige","item_no":"99425090","text":"beige","size":"140 x 200","group":516},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headresthallarp beige","item_no":"19425094","text":"beige","size":"140 x 200","group":517},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrests gunnaredbeige","item_no":"29401139","text":"beige","size":"140 x 200","group":517},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrests headresthallarp beige","item_no":"39425045","text":"beige","size":"140 x 200","group":517},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"49424168","text":"beige","size":"140 x 200","group":517},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"59424177","text":"beige","size":"140 x 200","group":517},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"69401222","text":"beige","size":"140 x 200","group":517},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"49432743","text":"beige","size":"140 x 200","group":518},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"99432745","text":"beige","size":"140 x 200","group":518},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest saxemarablackblue","item_no":"79425086","text":"black blue","size":"140 x 200","group":518},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"79425034","text":"black blue","size":"140 x 200","group":518},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"09399528","text":"black blue","size":"140 x 200","group":518},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"49399381","text":"black blue","size":"140 x 200","group":518},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"09424165","text":"black blue","size":"140 x 200","group":519},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"69401255","text":"black blue","size":"140 x 200","group":519},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"09432801","text":"black grey","size":"140 x 200","group":519},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"89432802","text":"black grey","size":"140 x 200","group":519},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest saxemaralight blue","item_no":"59425087","text":"blue","size":"140 x 200","group":519},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"29399527","text":"blue","size":"140 x 200","group":519},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"69399380","text":"blue","size":"140 x 200","group":520},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrests headrestsaxemara light blue","item_no":"89425038","text":"blue","size":"140 x 200","group":520},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"49401256","text":"blue","size":"140 x 200","group":520},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"79424176","text":"blue","size":"140 x 200","group":520},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"49399357","text":"grey","size":"140 x 200","group":520},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"89399497","text":"grey","size":"140 x 200","group":520},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headresthallarp grey","item_no":"49425097","text":"grey","size":"140 x 200","group":521},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrests headresthallarp grey","item_no":"19425046","text":"grey","size":"140 x 200","group":521},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"49424173","text":"grey","size":"140 x 200","group":521},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"89401221","text":"grey","size":"140 x 200","group":521},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"29432744","text":"grey","size":"140 x 200","group":521},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"69432742","text":"grey","size":"140 x 200","group":521},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"29399320","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":522},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"49399475","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":522},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrest wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"89425043","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":522},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"headrestgunnared medium grey","item_no":"39425093","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":522},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrests gunnaredmedium grey","item_no":"89401136","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":522},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"79424162","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":522},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"59432790","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":523},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofa w chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"79432789","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":523},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"59434303","text":"beige","size":"140 x 200","group":524},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"19399330","text":"beige","size":"140 x 200","group":524},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"59399427","text":"beige","size":"140 x 200","group":524},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"69399436","text":"beige","size":"140 x 200","group":524},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"99399331","text":"beige","size":"140 x 200","group":524},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"09434305","text":"beige","size":"140 x 200","group":524},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"69434307","text":"beige","size":"140 x 200","group":525},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"89400599","text":"beige","size":"140 x 200","group":525},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"89401117","text":"beige","size":"140 x 200","group":525},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"69401217","text":"beige","size":"140 x 200","group":525},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"89400575","text":"beige","size":"140 x 200","group":525},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"39432748","text":"beige","size":"140 x 200","group":525},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"79432751","text":"beige","size":"140 x 200","group":526},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"19399453","text":"black blue","size":"140 x 200","group":526},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"69399361","text":"black blue","size":"140 x 200","group":526},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"69400581","text":"black blue","size":"140 x 200","group":526},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"99401249","text":"black blue","size":"140 x 200","group":526},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"19432792","text":"black grey","size":"140 x 200","group":526},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"79432794","text":"black grey","size":"140 x 200","group":527},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longue wide armrestshillared dark blue","item_no":"49432738","text":"blue","size":"140 x 200","group":527},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared dark blue","item_no":"69441143","text":"blue","size":"140 x 200","group":527},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"09441141","text":"blue","size":"140 x 200","group":527},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"89441142","text":"blue","size":"140 x 200","group":527},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"29399358","text":"blue","size":"140 x 200","group":527},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"79399450","text":"blue","size":"140 x 200","group":528},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"19432749","text":"blue","size":"140 x 200","group":528},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"79432746","text":"blue","size":"140 x 200","group":528},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"09400584","text":"blue","size":"140 x 200","group":528},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"19401248","text":"blue","size":"140 x 200","group":528},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark greenblue","item_no":"69433572","text":"blue green","size":"140 x 200","group":528},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"09433565","text":"blue green","size":"140 x 200","group":529},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"49433568","text":"blue green","size":"140 x 200","group":529},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark green","item_no":"49501345","text":"green","size":"140 x 200","group":529},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark green","item_no":"89433571","text":"green","size":"140 x 200","group":529},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"39433564","text":"green","size":"140 x 200","group":529},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"69433567","text":"green","size":"140 x 200","group":529},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark grey","item_no":"09433570","text":"grey","size":"140 x 200","group":530},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"39434304","text":"grey","size":"140 x 200","group":530},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"29433569","text":"grey","size":"140 x 200","group":530},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"89433566","text":"grey","size":"140 x 200","group":530},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"29399424","text":"grey","size":"140 x 200","group":530},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"49399296","text":"grey","size":"140 x 200","group":530},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"09399439","text":"grey","size":"140 x 200","group":531},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"39399334","text":"grey","size":"140 x 200","group":531},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"49434308","text":"grey","size":"140 x 200","group":531},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"89434306","text":"grey","size":"140 x 200","group":531},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"29401120","text":"grey","size":"140 x 200","group":531},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"89400603","text":"grey","size":"140 x 200","group":531},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"29400578","text":"grey","size":"140 x 200","group":532},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"49401218","text":"grey","size":"140 x 200","group":532},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"59432747","text":"grey","size":"140 x 200","group":532},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"99432750","text":"grey","size":"140 x 200","group":532},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuelejde greyblack","item_no":"19434423","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":532},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"29434427","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":532},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"69434425","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":533},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuelejde redbrown","item_no":"39434422","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":533},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"49434426","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":533},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"99434424","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":533},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"39432791","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":533},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"99432793","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":533},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"70517306","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":534},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"30495844","text":"beige","size":"140 x 200","group":534},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"10496180","text":"beige","size":"140 x 200","group":534},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"50517307","text":"beige","size":"140 x 200","group":534},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"70496182","text":"blackblue","size":"140 x 200","group":534},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"30517308","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":534},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"60517302","text":"dark green","size":"140 x 200","group":535},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"40517303","text":"dark greenblue","size":"140 x 200","group":535},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"20517304","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":535},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"80496186","text":"grey","size":"140 x 200","group":535},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"10517309","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":535},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"60496187","text":"light blue","size":"140 x 200","group":535},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"20495849","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":536},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed section","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"90517310","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":536},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"69399304","text":"beige","size":"140 x 200","group":537},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"89399341","text":"beige","size":"140 x 200","group":537},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrests gunnaredbeige","item_no":"59401128","text":"beige","size":"140 x 200","group":537},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"79401212","text":"beige","size":"140 x 200","group":537},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"89432741","text":"beige","size":"140 x 200","group":537},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"39399367","text":"black blue","size":"140 x 200","group":537},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"09401244","text":"black blue","size":"140 x 200","group":538},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"29432800","text":"black grey","size":"140 x 200","group":538},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"59399366","text":"blue","size":"140 x 200","group":538},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"79401245","text":"blue","size":"140 x 200","group":538},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"19432669","text":"green","size":"140 x 200","group":538},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"69399342","text":"grey","size":"140 x 200","group":538},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrests gunnaredmedium grey","item_no":"19401125","text":"grey","size":"140 x 200","group":539},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"99401211","text":"grey","size":"140 x 200","group":539},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"29432758","text":"grey","size":"140 x 200","group":539},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"39399305","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":539},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cover seat sofabed w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"69432799","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":539},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"69545225","text":"beige","size":"140 x 200","group":540},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"29537005","text":"beige","size":"67 x 47","group":540},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"39545203","text":"beige","size":"140 x 200","group":540},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"39537019","text":"beige","size":"140 x 200","group":540},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"29536973","text":"beige","size":"67 x 47","group":540},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"leather","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"grannbomstad black","item_no":"79477377","text":"black","size":"140 x 200","group":540},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"89537168","text":"black blue","size":"140 x 200","group":541},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"59537179","text":"black blue","size":"140 x 200","group":541},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"19537280","text":"black grey","size":"140 x 200","group":541},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"09537172","text":"blue","size":"140 x 200","group":541},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"09536969","text":"blue","size":"140 x 200","group":541},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"79537183","text":"blue","size":"140 x 200","group":541},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"79537244","text":"blue green","size":"140 x 200","group":542},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"89537248","text":"green","size":"140 x 200","group":542},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"49537009","text":"grey","size":"67 x 47","group":542},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"09537247","text":"grey","size":"140 x 200","group":542},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"69545249","text":"grey","size":"140 x 200","group":542},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"19537020","text":"grey","size":"67 x 47","group":542},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"29544218","text":"grey","size":"140 x 200","group":543},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"09545266","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":543},{"product_name":"vimle","product_type_name":"crnr sofabed seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"39537547","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":543},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"19399561","text":"beige","size":"140 x 200","group":544},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"79399643","text":"beige","size":"140 x 200","group":544},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"29436723","text":"beige","size":"140 x 200","group":544},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"39399715","text":"black blue","size":"140 x 200","group":544},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"09399712","text":"blue","size":"140 x 200","group":544},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"49436661","text":"blue","size":"140 x 200","group":544},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"09436795","text":"blue green","size":"140 x 200","group":545},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"69436797","text":"green","size":"140 x 200","group":545},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"69501330","text":"green","size":"140 x 200","group":545},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"29399645","text":"grey","size":"140 x 200","group":545},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"89436796","text":"grey","size":"140 x 200","group":545},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"09436696","text":"grey","size":"140 x 200","group":545},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"29436742","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":546},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"29399565","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":546},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofa seat w chaise lng","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"09436743","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":546},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"69399573","text":"beige","size":"140 x 200","group":547},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"99399656","text":"beige","size":"140 x 200","group":547},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"09436724","text":"beige","size":"140 x 200","group":547},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"19399721","text":"black blue","size":"140 x 200","group":547},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"79399718","text":"blue","size":"140 x 200","group":547},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"29436662","text":"blue","size":"140 x 200","group":547},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"29436799","text":"blue green","size":"140 x 200","group":548},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"89436800","text":"green","size":"140 x 200","group":548},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"99501338","text":"green","size":"140 x 200","group":548},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"59399658","text":"grey","size":"140 x 200","group":548},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"89436697","text":"grey","size":"140 x 200","group":548},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"89436744","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":548},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"49399574","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":549},{"product_name":"vimle","product_type_name":"cvr crnr sofabed seat w chs lng","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"59436745","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":549},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"99258294","text":"beige","size":"67 x 46","group":550},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"29399933","text":"beige","size":"67 x 46","group":550},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"89439851","text":"beige","size":"67 x 46","group":550},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"grannbomstad black","item_no":"70466689","text":"black","size":"67 x 46","group":550},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"39399942","text":"black blue","size":"67 x 46","group":550},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"99434443","text":"black grey","size":"67 x 46","group":550},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"69439852","text":"blue","size":"67 x 46","group":551},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"99399939","text":"blue","size":"67 x 46","group":551},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"09433589","text":"blue green","size":"67 x 46","group":551},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"29433588","text":"green","size":"67 x 46","group":551},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"89433590","text":"grey","size":"67 x 46","group":551},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"59399936","text":"grey","size":"67 x 46","group":551},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"09439850","text":"grey","size":"67 x 46","group":552},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"79258308","text":"medium grey","size":"67 x 46","group":552},{"product_name":"vimle","product_type_name":"headrest","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"19434442","text":"redbrown","size":"67 x 46","group":552},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared beige","item_no":"09536974","text":"beige","size":"140 x 200","group":553},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"39545236","text":"beige","size":"140 x 200","group":553},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"89545229","text":"beige","size":"140 x 200","group":553},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"09537054","text":"beige","size":"140 x 200","group":553},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"59537023","text":"beige","size":"140 x 200","group":553},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"79536975","text":"beige","size":"140 x 200","group":553},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared beige","item_no":"99536979","text":"beige","size":"140 x 200","group":554},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"19545204","text":"beige","size":"140 x 200","group":554},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"79545215","text":"beige","size":"140 x 200","group":554},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"49537090","text":"beige","size":"140 x 200","group":554},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"59537042","text":"beige","size":"140 x 200","group":554},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"39536958","text":"beige","size":"140 x 200","group":554},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"49542666","text":"beige","size":"140 x 200","group":555},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"leather","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"grannbomstad black","item_no":"09477333","text":"black","size":"140 x 200","group":555},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"leather","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"grannbomstad black","item_no":"89477372","text":"black","size":"140 x 200","group":555},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"39537203","text":"black blue","size":"140 x 200","group":555},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"59537184","text":"black blue","size":"140 x 200","group":555},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"29537232","text":"black blue","size":"140 x 200","group":555},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"59537198","text":"black blue","size":"140 x 200","group":556},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"29537294","text":"black grey","size":"140 x 200","group":556},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"69537287","text":"black grey","size":"140 x 200","group":556},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"89536970","text":"blue","size":"140 x 200","group":556},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared dark blue","item_no":"69536971","text":"blue","size":"67 x 47","group":556},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"49537207","text":"blue","size":"140 x 200","group":556},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"69537188","text":"blue","size":"67 x 47","group":557},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"69542665","text":"blue","size":"140 x 200","group":557},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared dark blue","item_no":"49536953","text":"blue","size":"67 x 47","group":557},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"39537236","text":"blue","size":"140 x 200","group":557},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"59537202","text":"blue","size":"140 x 200","group":557},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark greenblue","item_no":"19537275","text":"blue green","size":"140 x 200","group":557},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"19537256","text":"blue green","size":"140 x 200","group":558},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark greenblue","item_no":"69537268","text":"blue green","size":"140 x 200","group":558},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"59537264","text":"dark green","size":"140 x 200","group":558},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"79537277","text":"dark green","size":"140 x 200","group":558},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"09537266","text":"dark greenblue","size":"140 x 200","group":558},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"59537278","text":"dark greenblue","size":"140 x 200","group":558},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"99537262","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":559},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"99537276","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":559},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark green","item_no":"49537274","text":"green","size":"140 x 200","group":559},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"39537255","text":"green","size":"140 x 200","group":559},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark green","item_no":"89537267","text":"green","size":"140 x 200","group":559},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuedjuparp dark grey","item_no":"69537273","text":"grey","size":"140 x 200","group":559},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"09536945","text":"grey","size":"140 x 200","group":560},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"49537269","text":"grey","size":"140 x 200","group":560},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"djuparp dark grey","item_no":"99537257","text":"grey","size":"140 x 200","group":560},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"09545271","text":"grey","size":"140 x 200","group":560},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"79545277","text":"grey","size":"140 x 200","group":560},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"09537030","text":"grey","size":"140 x 200","group":560},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"79537060","text":"grey","size":"140 x 200","group":561},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"59536976","text":"grey","size":"140 x 200","group":561},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"79536980","text":"grey","size":"140 x 200","group":561},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"29545251","text":"grey","size":"140 x 200","group":561},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared medium grey","item_no":"99545257","text":"grey","size":"140 x 200","group":561},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"19537096","text":"grey","size":"140 x 200","group":561},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"29537048","text":"grey","size":"67 x 47","group":562},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"29542667","text":"grey","size":"140 x 200","group":562},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"19536959","text":"grey","size":"67 x 47","group":562},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"chaise longuelejde greyblack","item_no":"69537292","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":562},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"29537289","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":562},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde greyblack","item_no":"39537284","text":"greyblack","size":"140 x 200","group":562},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"39537552","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":563},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"99537549","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":563},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"59537551","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":563},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"69537555","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":563},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared beige","item_no":"19545242","text":"beige","size":"140 x 200","group":564},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp beige","item_no":"49537066","text":"beige","size":"67 x 47","group":564},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsgunnared beige","item_no":"29545213","text":"beige","size":"140 x 200","group":564},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp beige","item_no":"79537084","text":"beige","size":"140 x 200","group":564},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared beige","item_no":"09562128","text":"beige","size":"140 x 200","group":564},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"leather","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"grannbomstad black","item_no":"59477359","text":"black","size":"67 x 47","group":564},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara blackblue","item_no":"79537215","text":"black blue","size":"140 x 200","group":565},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara blackblue","item_no":"29537227","text":"black blue","size":"67 x 47","group":565},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde greyblack","item_no":"89537291","text":"black grey","size":"140 x 200","group":565},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"saxemara light blue","item_no":"99537219","text":"blue","size":"140 x 200","group":565},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestssaxemara light blue","item_no":"09537228","text":"blue","size":"140 x 200","group":565},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark green","item_no":"89537272","text":"dark green","size":"140 x 200","group":565},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark greenblue","item_no":"29537270","text":"dark greenblue","size":"140 x 200","group":566},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestsdjuparp dark grey","item_no":"09537271","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":566},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hallarp grey","item_no":"29537072","text":"grey","size":"67 x 47","group":566},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshallarp grey","item_no":"29537086","text":"grey","size":"67 x 47","group":566},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestshillared anthracite","item_no":"49555512","text":"grey","size":"140 x 200","group":566},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"gunnared medium grey","item_no":"79545282","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":566},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrests gunnaredmedium grey","item_no":"69545287","text":"medium grey","size":"140 x 200","group":567},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"lejde redbrown","item_no":"99537554","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":567},{"product_name":"vimle","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"wide armrestslejde redbrown","item_no":"19537553","text":"redbrown","size":"140 x 200","group":567},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehillared anthracite","item_no":"90455388","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":568},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"00455378","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":568},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hillared anthracite","item_no":"00455383","text":"anthracite","size":"140 x 200","group":568},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehakebo beige","item_no":"50443769","text":"beige","size":"140 x 200","group":568},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo beige","item_no":"60443759","text":"beige","size":"140 x 200","group":568},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo beige","item_no":"60443764","text":"beige","size":"140 x 200","group":568},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehakebo dark grey","item_no":"30438368","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":569},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"00438360","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":569},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"50438353","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":569},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"chaise longuehakebo light turquoise","item_no":"70443749","text":"light turquoise","size":"140 x 200","group":569},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo light turquoise","item_no":"00443738","text":"light turquoise","size":"140 x 200","group":569},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"cover seat sofa","material":"fabric","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"hakebo light turquoise","item_no":"80443744","text":"light turquoise","size":"140 x 200","group":569},{"product_name":"vinliden","product_type_name":"leg","material":"wood including board","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"birch","item_no":"90506142","text":"beige","size":"140 x 200","group":570},{"product_name":"viskafors","product_type_name":"legs sofa","material":"wood including board","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"birch","item_no":"60523464","text":"beige","size":"140 x 200","group":571},{"product_name":"viskafors","product_type_name":"legs sofa","material":"wood including board","pa_name":"sofas","valdes_text_en":"brown","item_no":"70525028","text":"brown","size":"140 x 200","group":571},{"product_name":"vitarna","product_type_name":"fourposter bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white","item_no":"60573680","text":"white","size":"140 x 200","group":572},{"product_name":"vitarna","product_type_name":"fourposter bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white lur\u00f6ysk\u00e5dis white","item_no":"89556326","text":"white","size":"140 x 200","group":572},{"product_name":"vitarna","product_type_name":"fourposter bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"whitelur\u00f6y","item_no":"09556127","text":"white","size":"140 x 200","group":572},{"product_name":"vitarna","product_type_name":"fourposter bed frame","material":"metal","pa_name":"bed frames beds non upholstered headboards","valdes_text_en":"white lur\u00f6ysk\u00e5dis black","item_no":"39556258","text":"white black","size":"140 x 200","group":572},{"product_name":"vitval","product_type_name":"bunk bed frame","material":"metal","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"whitelight grey","item_no":"80411272","text":"white light grey","size":"90 x 200","group":573},{"product_name":"vitval","product_type_name":"desk top","material":"metal","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"white","item_no":"40411410","text":"white","size":"95 x 45","group":574},{"product_name":"vitval","product_type_name":"loft bed frame","material":"metal","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"whitelight grey","item_no":"10411242","text":"white light grey","size":"90 x 200","group":575},{"product_name":"vitval","product_type_name":"loft bed frame desk top","material":"metal","pa_name":"childrens sleep furniture","valdes_text_en":"whitelight grey","item_no":"69302566","text":"white light grey","size":"90 x 200","group":576},{"product_name":"vretstorp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"karlshov beigemulticolour","item_no":"90547623","text":"beigemulticolour","size":"140 x 200","group":577},{"product_name":"vretstorp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"20545180","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":577},{"product_name":"vretstorp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"50544787","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":577},{"product_name":"vretstorp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hakebo greygreen","item_no":"50545174","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":577},{"product_name":"vretstorp","product_type_name":"cover seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"90545186","text":"light beige","size":"140 x 200","group":577},{"product_name":"vretstorp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda dark blue","item_no":"59491242","text":"dark blue","size":"140 x 200","group":578},{"product_name":"vretstorp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hakebo dark grey","item_no":"29491248","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":578},{"product_name":"vretstorp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"karlshov greybeige","item_no":"09491230","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":578},{"product_name":"vretstorp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"hakebo greygreen","item_no":"09491254","text":"greygreen","size":"140 x 200","group":578},{"product_name":"vretstorp","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"kilanda light beige","item_no":"79491236","text":"light beige","size":"140 x 200","group":578},{"product_name":"v\u00e5rkumla","product_type_name":"chairbed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"vansta blue","item_no":"80587704","text":"blue","size":"140 x 200","group":579},{"product_name":"\u00e4lvdalen","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa dark grey","item_no":"80462596","text":"dark grey","size":"140 x 200","group":580},{"product_name":"\u00e4lvdalen","product_type_name":"seat sofabed","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa greybeige","item_no":"50530648","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":580},{"product_name":"\u00e4lvdalen","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa dark grey","item_no":"20530664","text":"dark grey","size":"67 x 47","group":581},{"product_name":"\u00e4lvdalen","product_type_name":"seat sofabed chaise longue","material":"fabric","pa_name":"sofa beds","valdes_text_en":"knisa greybeige","item_no":"10530669","text":"greybeige","size":"140 x 200","group":581}]